<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://MushroomUT.github.io</id>
    <title>Sparwlingberry</title>
    <updated>2022-03-24T00:06:13.619Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://MushroomUT.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://MushroomUT.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>个人网站lol</subtitle>
    <logo>https://MushroomUT.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://MushroomUT.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2022, Sparwlingberry</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【idw】【补威/通威】阈值]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/idw-bu-wei-tong-wei-yu-zhi/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/idw-bu-wei-tong-wei-yu-zhi/">
        </link>
        <updated>2022-03-22T21:51:11.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>有一点点点点opm暗示，NTR有。</p>
<p>寻光号正停泊在一颗繁忙的商业星球上，是一次相当大型的引擎维护，大概需要当地的一个半行星周。船员们都四散在这个星球上找乐子，平时热闹的船舰现在冷冷清清。</p>
<p>补天士的舱室里：</p>
<p>补天士正在下流地摩擦威震天胯部的齿轮，那对正圆莹白的压柳螺母，通过和铰制孔用螺栓联结，光洁、板正地安装在黑色的裆部挡板之下。他这段时间很喜欢把玩威震天的大腿，只因为这对儿常常在威震天不知廉耻地大开着腿时若隐若现的螺母，实在是太情色了。不过对于补天士而言，这把玩起来很是费力（他永远也不能像拆卸迷你机一样让威震天把腿搁在他的肩上，普神在上，他是真的想这么做），他得好是花一番力气才能挪动威震天的腿让它们打开地更大些。他抬头瞅瞅威震天，前暴君只是懒懒地依靠在床头，神色莫明。<br>
遗憾地摩挲了一下那对螺母，补天士又将手指往挡板深处探去。他先是卡拉卡拉两声拆开了威震天的前后挡板，将挡片丢到床下，然后伏下身子，用嘴巴去吮威震天的输出管；右手两根手指很轻松地滑进接口抠挖，用大拇指揉搓着前部节点；左手也不停歇的把那俩亮橘色的手指摸入威震天胯部圆形的和挡板交界的深处去。补天士忙碌地手口并用，抬眼却看到威震天基本上没做什么反应，只是又下沉了一点，头歪了歪。<br>
补天士由此有些不忿，威震天也太——没有礼貌了，就算——也应该给点像样的反应吧。他低下头，更卖力地吞吐输出管，揉搓节点，把手指塞到间隙的更深处。他的手指感受到了什么，嘿，居然是个线缆。他勾勾手指，带着把线缆牵扯了出来。吐出管子：“这样呢？扯出线缆是不是有点像虎子风格了？应该有点儿感觉了？”<br>
威震天把手抬起来，扶住额头：“不，补天士，这么一根小线儿也是腹部线缆，你再扯两下就要松脱了。我可不想被拆到救护车那儿去。”<br>
“啧，好吧。”我要是巨无霸福特我就把你拆进救护室，通路三级过载，全身焦糊焦糊冒着烟儿，补天士忿忿。把线缆又塞了回去，手指又重又快地滑进齿轮和裆部的交界线。<br>
“呃。”威震天下意识地说。他不自主地向上夹起大腿。<br>
“嗷！好痛！老威头你夹到我手指了！”<br>
“抱歉…”但这个感觉真的…很痒？实话威震天都不知道他有这么一个感受器，他的装甲一向很厚，这种程度的搔刮在外装甲是一点儿也感受不到的，也不怎么和补天士这么大小的机子对接，不知道原来自己装甲深处还有这么些传感器。矿工的时候他是便宜的冷铸机，传感件少得可怜，霸天虎颓势的时候他自己玩得倒是很花儿了，但是他的手下也没这么叽歪风格的，至少没补天士这么叽歪。<br>
这种痒意伴随着升起了某种微妙的欣快感，这种黏糊糊又让人发笑的手法让人想起了某个陈年老情机。</p>
<p>补天士精神起来了，兴奋劲儿上头了。他觉得他这次行了。</p>
<p>两个行星天过去了，补天士从一团有机面条那儿收来了两把长得怪模怪样印着旧虎子标志的枪。他觉得好像回忆起了什么，于是决定做些让前虎子头头暴跳如雷并且提点他的身份让他好好做轮子的事情，</p>
<p>凌晨，一片黑灯瞎火中，补天士暗戳戳地溜到监控室看舰长办公室的录像，按照威震天的批改公文进度，他昨晚就应该有机会见到那份“大惊喜”，他可不想挨骂早早躲起来，这才翻监控看看老威头的表情。<br>
他一调监控，随手往前一拉时间轴，简直不敢相信自己的光学镜。“不会吧…这啥啊。”威震天和通天晓正正大光明地在办公室里对接。威震天趴在桌子上，通天晓穿着他又大又气派的装甲在他身后耸动着。<br>
“不会吧不会吧不会吧。”补天士把时间轴调来调去，把声音开到最大好听清这两个的tf在干什么，把时间调到这码事刚开始发生的时候。<br>
大概十赛时的时候，威震天刚完成了一摞公文报告。然后他稍微呆坐了一会，直到通天晓也完成了一部分的工作打算休整时，起身径直走向大副。“很抱歉打断你的工作，但是我请求与你对接。”靠北！这啥啊这是，这么直白他们是在五面怪统领的时代吗！他千求万求（并没有）磨着威震天才同意他来一发，每天冷感地像对接组件停机了似的，怎么前两天好不容易让他过载了一次就忒恁地又跑来找通天晓？！<br>
“静电异常积累，已超过阈值25%，请求纾解。”威震天举起手臂，把机体异常报告给对方看。通天晓皱起眉，但是并没有推拒。<br>
通天晓推开椅子，站起来然后回答“接受许可。”并且起身去柜子拿了一沓非常大的可以做地垫的吸水有机纤维纸，铺在地上，一个空置的办公桌的旁边。威震天很顺服好吧很习惯地站在垫纸上，然后向前趴在桌面上，卸下挡板放到桌上，塌下腰，双腿打开。通天晓也拆下挡板，“人道纾解开始。”用那双大手卡住身下机子腰部最细的部分，然后将他的那个又大，又白，又气派的输出管嵌入了威震天湿润水亮的接口里。<br>
”不不不不。“补天士开始抓他自己的头雕上的角徽，他感觉自己很是抓狂，并且还有那么点儿伤了自尊芯。威震天没有过载，一直没有，他前天费了好吧啦劲儿才刚让他性唤醒，才有那么离谱的静电积累值，那么也就意味着，平时他压根儿连感觉通路都没唤醒！他放下一只手开始拖动时间轴，一只手还握着头雕上的角——他可没芯情打管儿！<br>
他们进行活塞运动的时间并不长，只有半赛时就快结束了。考虑这是这么两个大型机的对接现场，那他们之间交换的电压肯定是相当可观。并且通天晓看起来还不是很情愿和威震天对接，那为了静电积累归零，补天士猜他要是想要加入他们来个三人行，现在估计被电晕了。<br>
威震天在平滑的桌子上滑来滑去变换位置的手突然抓紧了桌沿“呃…咕…请求…”然后通天晓向前压住威震天，补天士猜那是把管子镶进了生殖腔口。然后威震天就拱起他的背，就开始说些淫乱的胡话，就——潮吹了。补天士挎着个脸，目瞪口呆地看着显示屏。显示屏里的威震天稍微喘息了一下，然后说“很抱歉。”<br>
他的对接液在他过载的时候喷涌了出来。溅到了地上，他的腿上，和通天晓的身上。亮紫色的对接液直接弄脏了那一片儿地，难怪他们需要事先准备好吸水纤维垫纸了。通天晓看来很不喜欢这个脏乱的样子，他把输出管拔出来，也咕涌出了一股打发后发白的紫色浓稠对接液。他拿起桌上多余的纸开始擦拭自己“你的静电积累速度异常的快，如果你仍然有这个频率的需求，我推荐你寻求急救员的帮助。”<br>
威震天也慢慢起身，拿了些纸“我会考虑的。”</p>
<p>执行官和舰长起身收拾好，将废纸放入垃圾箱，什么也没发生似的起身出了门。补天士看了眼时间——刚好是办公时间结束，巡舰时间开始了。</p>
<p>comment：<br>
写着写着发现这得是威震天不会用质量转换技术的前提下才成立…….</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【未完结】【IDW】【all威】死罪可免，活罪难逃]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/wei-wan-jie-idw-all-wei-si-zui-ke-mian-huo-zui-nan-tao/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/wei-wan-jie-idw-all-wei-si-zui-ke-mian-huo-zui-nan-tao/">
        </link>
        <updated>2022-03-22T10:39:38.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>败者为奴这个梗如此classic，但是作为官方寇首落马，这个梗写得数量如此少让我略感忧郁233。可能是因为大家都比较有节操，所以只能由我这个non-义人来写。就是胜者为王败着暖床233<br>
p.s第一章时美东情人节还没结束，虚假的情人节文上线（乐）</p>
<p>霸天虎党宣布解散，汽车人政权为临时执政党。为红蜘蛛喉舌的中立tf参议院反对汽车人守则法升格为临时宪法，控诉汽车人企图指染并控制议会，双方辩争极其激烈，直到各退一步，沿革战前御天敌律法为临时宪法。</p>
<ul>
<li></li>
</ul>
<h2 id="本章於舊律之大逆大不敬外更規定對於宗室之危害罪不敬罪不過修正文詞及處分之階級以冀較舊例為明確至於大旨固無增損也-第八十八條-凡加危害於乘輿車駕及將加者處死刑神鑄者志謀危社稷者但共謀者不分首從處死-財產入官冷鑄者錯傳大逆無道但以言語及犯宗廟園陵謂之大逆無道當要斬同謀者皆棄市-設凌遲梟首用以科惡逆-資助者論篤疾廢疾皆流殖民地不限籍-可孕者給付功臣之家為奴-自臣及民至為众娼也-曲資財田宅並沒官-諸無故議論謀逆為倡者和者流諸假託神異抂謀亦然1">… …<br>
本章於舊律之大逆大不敬外更規定對於宗室之危害罪不敬罪不過修正文詞及處分之階級以冀較舊例為明確至於大旨固無增損也<br>
… …<br>
第八十八條 凡加危害於乘輿車駕及將加者處死刑<br>
神鑄者志謀危社稷者但共謀者不分首從處死 財產入官<br>
冷鑄者錯傳大逆無道但以言語及犯宗廟園陵謂之大逆無道當要斬同謀者皆棄市 設凌遲梟首用以科惡逆 資助者論篤疾廢疾皆流殖民地不限籍 可孕者給付功臣之家為奴 自臣及民至為众娼也 曲資財田宅並沒官 諸無故議論謀逆為倡者和者流諸假託神異抂謀亦然【1】</h2>
<p>-擎天柱的舱房-<br>
“你们炉渣的是真的有病，我完全看不出任何的诚意，任何的必要性。”领袖极其用力地拍开舱门，对着被静滞手铐铐着的，懒洋洋坐在他外舱室沙发的威震天吼到。<br>
威震天在警车把他押送过来的路上已经笑抽了，不小心通风量过大，笑到晕乎，现在还在缓神的时候。他还不知道这个宇宙能有这么荒唐，400万年的战争居然能什么都没能改变，为了排挤汽车人，红蜘蛛可以把过时到让泛银河智识生命体权利服务社都会抗议的御天敌律法搬出来，他已经不去想震荡波什么时候给他的机体塞了孕育仓了，就算他的孕育仓原本是打算用来孵化有机虫子的，看到警车和一派汽车人气到发抖，牙齿咬地吱吱乱叫，不行了，他又想笑出声了。<br>
威震天顶着个笑脸回答，没办法，他无法隐去他的笑容，他真的是被红蜘蛛幽默到了“这又关我什么事呢，领袖？霸天虎党已经全盘解散了，议会里没有任·何·一·个·我的人，这和我又有什么关系呢？”领袖一拳砸到威震天头边的墙上，硬钢的墙面扑簌作响，发出碎裂的声响，掉下大块大块的碎块来。威震天仍然咧着嘴“别这样，领袖。你想叫醒猛大帅吗。”<br>
领袖一把抓住威震天手臂，把他拉进内舱，掼倒到充电床上，用手指着威震天“我已经见识够了你们的手段，我只是没想到能比我想象中还要下作、恶心。”威震天头偏向一侧，心里有点发笑，这会比火种炸弹还下作、恶心吗。但他没打算撩拨领袖，至少不是这一方面。领袖还在等着他的回答，愤怒让他的排气扇隆隆作响。斜睨了一下领袖，他叹口气，然后起身，跪下，开始拿舌头去舔领袖那个高贵、严正、白色基片上缀着金色饰物的前挡板。<br>
领袖拿手推开他，但是威震天并不气馁，他挤压着口舌，好咕涌出足够的润滑液，然后在领袖那美丽、洁白的肋部装甲留下了一条又长又黏糊的水痕。威震天没有抬头去看领袖的神情，他能光靠听引擎和排气扇的声响判断出领袖的愤怒正在退潮。他只是俯身低头，勤勤恳恳地用唇舌去服务这神铸的，被能源矩阵加持过，还可能是被元始天尊创造的前挡板。他低眉顺眼，专心致志地服务着，直到擎天柱总算是屈尊纡贵，折节下交地划开了前挡板。<br>
威震天嘴上不停，从头至尾地去轻吻，吸吮那根尊贵的管子。他的手被铐在前方，所以还算是挺能活动。滑开自己的前后挡板，漫不经心地揉着自己的前节点，好让自己先行润滑。这是个新机体，还没有捅开过封膜。他虽然钟爱愤怒对接，但是没打算让自己受伤。他拿手指轻轻戳开封膜，小心地抚开两片扇叶，这种细碎尖锐的疼痛让他背后升起了一层细微的静电。前暴君现俘虏把自己的口腔润滑液挂满领袖的管子，周到、细致地服侍领袖圆盾形的管头，张嘴含住领袖的管子（这比他记忆中更辛苦一点），直到领袖不耐烦地把他推倒在床，宣布到：“威震天，你真是令人无法忍受。”<br>
介于威震天心情很好，所以他慷慨的张开大腿，让领袖的管子归剑入鞘。<br>
不过这比他记忆中要辛苦很多，要辛苦非常多。管子陷进接口后，就推挤，压迫着对接扇叶叫嚣着让道。他能感受到陌生的、不带疼痛的满涨，柔性金属被动地被撑开成一个整圆，一个正o形，没有撕裂的疼痛感，但是没有办法收缩。好像是被动成为铸件地模子，没有一点让接口收缩，痉挛的余地。管子向里推进的时候，润滑液只能起到一点微末的作用。<br>
管子嵌到一半的时候停滞在那里，给对接对象足够的适应时间。威震天不安地夹了一下腿，抬头看了下领袖。领袖眯起眼（因为没有摘下口罩，威震天不能确定那是一个狭促的一笑还是审视的目光），然后摇动他的腰，用他的管子挤压，推进，搅拌威震天那可怜的收缩不了的接口。这个新机体的感受器很明显非常享受这种对接方式，感应灯开始欢乐地亮起，柔性金属传来可人的酸胀。一直到生育舱底部的负极卡钳和管头的正极裙边咔哒一声磁吸在一起，迷人的电流感直直从下往上蹿，击中了威震天的脑模块。<br>
威震天感受到极甜蜜的快感涌上脑模块，他的感知通路满负荷地传递对接设备传来的快乐，向他的脑模块发布DDoS攻击，让他的脑模块竟一时不堪重负，耗尽计算资源，下线了。威震天很快地又上线了自己的脑模块，感觉一阵恼火，一是因为这个机体的偷工减料（天可怜见！要是一过载就下线，那御天敌的刺客早在四百万年前就能把自己脑模块一激光射糊在充电床上），二是因为他听见擎天柱用狎慢的语气说“你知道吗，我完全没想到你还能发出这种高频段的声音。”<br>
领袖居高临下地面对着他，用他的一手压住自己肩部，一手卡着自己的腰，还用他的输出管用力搅动他的接口，发出搅拌半固体和凝胶的咕唧声。这个声音让能量液涌上威震天的脸，他感到脸上发热，和冒犯，该死的，这种淫秽的声音应该被列入黑名单，谁听就叫DJD活剐他！<br>
他想换一个看不见擎天柱脸的体位——这个活该被吊死的汽车人，现在还没有摘下他的口罩！但当他想要掰开领袖的手的时候，却发现自己腕上的静滞手铐还在那儿，纹丝不动。威震天咬牙切齿，举起手臂：“擎天柱老弟，你什么时候怯弱至此？”领袖不做正面回答，把一只手拿去重重地揉捏威震天的前置节点，那力道和电流都棒的要死，让快感和他的润滑液都如涌泉一样被激发，让他不受控制地向上抬起大腿，死死夹住领袖的腰。快乐糊住了他的大脑模块，他真的很不希望在第二次过载时尖叫。</p>
<p>等到威震天再度上线的时候，领袖已经坐起身，在数据板上哒哒地打字了。他自己身上还没有清理，威震天能感受黏稠的对接液挂满了整个接口，和极端过载后那种慵懒的疲惫。虽然这只是下午，但他打算就这么睡到第二天，清理什么的就让旁边的卡车忙活去。</p>
<p>————————————————————————————————————————<br>
飞机上写的第二章，第一章已经捉虫:P</p>
<p>威震天一觉睡到昏天暗地，看了下内置钟才知道已经睡到了午时。领袖早走了，居然连静滞手铐也没给他没解，只是调低了功率。实话说躺在床上睡，就是比坐在牢里睡美。<br>
并且这里是猛大帅的主舱房，外厅套内厅，舱房套书房，还有个又大又美的浴池。威震天边走边审视，这个舱房被粗糙地修整过，以符合这个世代的审美，这个地板和墙面地毯和挂画的印痕模糊可辨；这几根杆子必然是用来挂帷幔的；就算很多地方直接被糊上了白灰泥，但是能光用手就感受到软质灰泥下是硬质的雕塑。油浴池是恒温的，能量说是来自猛大帅自然的核心温度差，黄金时代留下来的富丽，在这里勉强能窥视一角。<br>
他以前对这种东西有trigger，看到必然是三光的，不过他现在输了，投降了，任那群钉子户和汽车人摆布自己，还能怎么着呢？<br>
领袖没有给自己洗净，大概只是用纸擦了擦，还是有洗浴的必要。这个机体远比之前的要弱，齿轮总也感觉齿隙不咬，哪儿都不得劲儿。来本大部头的书和恒温油浴是再好不过了。</p>
<p>… …</p>
<p>再次醒来后，他还泡在浴池，领袖的手指在他的接口里揉弄，带来妥帖的快感。威震天低头就看见正蓝色的、方正、漆面顺靓、切角设计完美的手指没进了自己的接口滑进滑出，大拇指在温和的磨擦着前部节点。柔和的水流和微凉的手指搅合，让他想起那群神棍说过的，适当的指交是一种养生活动。此话不假。<br>
不过他还有要紧的事要问：“你什么时候把手铐给我摘下来？”擎天柱不做正面回答：“无论你究竟和红蜘蛛想要搞什么，无论你诈降究竟想要使什么手段，世代已经变了。”<br>
威震天在内心翻光学镜，他会不知道吗？“时代变了吗？那为什么还是长着翅膀的做主，低阶tf在做代孕，而你在操我？”<br>
擎天柱想要把手抽开，但是威震天拿大腿夹住了他的手臂，“实话说，我就不应该无条件投降。在那个时候我要求你当我的孕育机作为投降条件，你我之间会怎样？。”<br>
擎天柱抽不开手，就开始用手指去搔刮蹊甲，让威震天发出中听得多的声音“哪里有那么多的如果。如果你不是无条件投降；如果我没有开始量产兵计划；只要愿意追溯，能一直追溯到如果你不陪撞针喝大酒，旋刃没揍你的时候。”<br>
“啐，怎么不回到你上辈子去。”威震天起身去咬领袖的天线，那里无论看上去还是尝起来都一样的可口。现在威震天的牙齿平滑，齐整，很像汽车人的，伤害力不高，领袖也就随他去，搂住被油浴泡的暖烘烘的前死对头儿，放出自己的管子，开始履行御天敌律法第八十八条。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[怎么搞一个网站]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/zen-me-gao-yi-ge-wang-zhan/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/zen-me-gao-yi-ge-wang-zhan/">
        </link>
        <updated>2022-03-21T23:54:31.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>个人网站极简流<br>
（经过了两个下午的试错，给朋友们看看这个极简流搭建个人网站。但是实话说step4我很是不满意。）<br>
所有的教程都只能看一半，很多办法都已经过时了，不能用了。</p>
<ol>
<li>
<p>买一个域名（其实也没啥必要，主要作用是装x，lol。二级也没那么坏，然鹅我傻x，一开始就花了一百大洋买域名，不然直接跳步骤二就可以了）并且我用的是name，我去，SSL收了钱不干事，踩雷了。github有免费的SSL。github真良心。<br>
https://hiwannz.com/archives/379?unapproved=1381&amp;moderation-hash=fe06ef05d3c2efa9616aa722cc139c09#comment-1381<br>
（只看第1part，2已过时无法用）</p>
</li>
<li>
<p>github，看开个人博客的步骤，开完就行了，不用下载模版<br>
https://zhuanlan.zhihu.com/p/28321740<br>
(不用配置网站内容其实也行)</p>
</li>
<li>
<p>让你的两个域名连在一起<br>
记得DNS更改是双向的<br>
这个时候可能会两个都用不了，强制更新本地缓存。<br>
https://segmentfault.com/a/1190000011203711</p>
</li>
<li>
<p>我用的是Gridea来完成最终的网站设置<br>
因为我丝毫不会编译HTML，直接下载github的模版让我码代码我是两眼一抹黑。你问我为什么都到这一步了还不用wordpress，那是因为免费哎。（但是好用吗，我个人觉得一般，只能勉强上线，功能太太太太稀少了。brizy可能会更好。）<br>
https://gridea.dev</p>
</li>
<li>
<p>记得要打开github，不然无法同步更新</p>
</li>
</ol>
<p>不会的欢迎发邮件！641254955@qq.com</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>