<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://MushroomUT.github.io</id>
    <title>Sparwlingberry</title>
    <updated>2022-03-23T21:52:49.672Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://MushroomUT.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://MushroomUT.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>个人网站lol</subtitle>
    <logo>https://MushroomUT.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://MushroomUT.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2022, Sparwlingberry</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【idw】【补威/通威】阈值]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/idw-bu-wei-tong-wei-yu-zhi/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/idw-bu-wei-tong-wei-yu-zhi/">
        </link>
        <updated>2022-03-23T09:51:11.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>有一点点点点opm暗示，NTR有。</p>
<p>寻光号正停泊在一颗繁忙的商业星球上，是一次相当大型的引擎维护，大概需要当地的一个半行星周。船员们都四散在这个星球上找乐子，平时热闹的船舰现在冷冷清清。</p>
<p>补天士的舱室里：</p>
<p>补天士正在下流地摩擦威震天胯部的齿轮，那对正圆莹白的压柳螺母，通过和铰制孔用螺栓联结，光洁、板正地安装在黑色的裆部挡板之下。他这段时间很喜欢把玩威震天的大腿，只因为这对儿常常在威震天不知廉耻地大开着腿时若隐若现的螺母，实在是太情色了。不过对于补天士而言，这把玩起来很是费力（他永远也不能像拆卸迷你机一样让威震天把腿搁在他的肩上，普神在上，他是真的想这么做），他得好是花一番力气才能挪动威震天的腿让它们打开地更大些。他抬头瞅瞅威震天，前暴君只是懒懒地依靠在床头，神色莫明。<br>
遗憾地摩挲了一下那对螺母，补天士又将手指往挡板深处探去。他先是卡拉卡拉两声拆开了威震天的前后挡板，将挡片丢到床下，然后伏下身子，用嘴巴去吮威震天的输出管；右手两根手指很轻松地滑进接口抠挖，用大拇指揉搓着前部节点；左手也不停歇的把那俩亮橘色的手指摸入威震天胯部圆形的和挡板交界的深处去。补天士忙碌地手口并用，抬眼却看到威震天基本上没做什么反应，只是又下沉了一点，头歪了歪。<br>
补天士由此有些不忿，威震天也太——没有礼貌了，就算——也应该给点像样的反应吧。他低下头，更卖力地吞吐输出管，揉搓节点，把手指塞到间隙的更深处。他的手指感受到了什么，嘿，居然是个线缆。他勾勾手指，带着把线缆牵扯了出来。吐出管子：“这样呢？扯出线缆是不是有点像虎子风格了？应该有点儿感觉了？”<br>
威震天把手抬起来，扶住额头：“不，补天士，这么一根小线儿也是腹部线缆，你再扯两下就要松脱了。我可不想被拆到救护车那儿去。”<br>
“啧，好吧。”我要是巨无霸福特我就把你拆进救护室，通路三级过载，全身焦糊焦糊冒着烟儿，补天士忿忿。把线缆又塞了回去，手指又重又快地滑进齿轮和裆部的交界线。<br>
“呃。”威震天下意识地说。他不自主地向上夹起大腿。<br>
“嗷！好痛！老威头你夹到我手指了！”<br>
“抱歉…”但这个感觉真的…很痒？实话威震天都不知道他有这么一个感受器，他的装甲一向很厚，这种程度的搔刮在外装甲是一点儿也感受不到的，也不怎么和补天士这么大小的机子对接，不知道原来自己装甲深处还有这么些传感器。矿工的时候他是便宜的冷铸机，传感件少得可怜，霸天虎颓势的时候他自己玩得倒是很花儿了，但是他的手下也没这么叽歪风格的，至少没补天士这么叽歪。<br>
这种痒意伴随着升起了某种微妙的欣快感，这种黏糊糊又让人发笑的手法让人想起了某个陈年老情机。</p>
<p>补天士精神起来了，兴奋劲儿上头了。他觉得他这次行了。</p>
<p>两个行星天过去了，补天士从一团有机面条那儿收来了两把长得怪模怪样印着旧虎子标志的枪。他觉得好像回忆起了什么，于是决定做些让前虎子头头暴跳如雷并且提点他的身份让他好好做轮子的事情，</p>
<p>凌晨，一片黑灯瞎火中，补天士暗戳戳地溜到监控室看舰长办公室的录像，按照威震天的批改公文进度，他昨晚就应该有机会见到那份“大惊喜”，他可不想挨骂早早躲起来，这才翻监控看看老威头的表情。<br>
他一调监控，随手往前一拉时间轴，简直不敢相信自己的光学镜。“不会吧…这啥啊。”威震天和通天晓正正大光明地在办公室里对接。威震天趴在桌子上，通天晓穿着他又大又气派的装甲在他身后耸动着。<br>
“不会吧不会吧不会吧。”补天士把时间轴调来调去，把声音开到最大好听清这两个的tf在干什么，把时间调到这码事刚开始发生的时候。<br>
大概十赛时的时候，威震天刚完成了一摞公文报告。然后他稍微呆坐了一会，直到通天晓也完成了一部分的工作打算休整时，起身径直走向大副。“很抱歉打断你的工作，但是我请求与你对接。”靠北！这啥啊这是，这么直白他们是在五面怪统领的时代吗！他千求万求（并没有）磨着威震天才同意他来一发，每天冷感地像对接组件停机了似的，怎么前两天好不容易让他过载了一次就忒恁地又跑来找通天晓？！<br>
“静电异常积累，已超过阈值25%，请求纾解。”威震天举起手臂，把机体异常报告给对方看。通天晓皱起眉，但是并没有推拒。<br>
通天晓推开椅子，站起来然后回答“接受许可。”并且起身去柜子拿了一沓非常大的可以做地垫的吸水有机纤维纸，铺在地上，一个空置的办公桌的旁边。威震天很顺服好吧很习惯地站在垫纸上，然后向前趴在桌面上，卸下挡板放到桌上，塌下腰，双腿打开。通天晓也拆下挡板，“人道纾解开始。”用那双大手卡住身下机子腰部最细的部分，然后将他的那个又大，又白，又气派的输出管嵌入了威震天湿润水亮的接口里。<br>
”不不不不。“补天士开始抓他自己的头雕上的角徽，他感觉自己很是抓狂，并且还有那么点儿伤了自尊芯。威震天没有过载，一直没有，他前天费了好吧啦劲儿才刚让他性唤醒，才有那么离谱的静电积累值，那么也就意味着，平时他压根儿连感觉通路都没唤醒！他放下一只手开始拖动时间轴，一只手还握着头雕上的角——他可没芯情打管儿！<br>
他们进行活塞运动的时间并不长，只有半赛时就快结束了。考虑这是这么两个大型机的对接现场，那他们之间交换的电压肯定是相当可观。并且通天晓看起来还不是很情愿和威震天对接，那为了静电积累归零，补天士猜他要是想要加入他们来个三人行，现在估计被电晕了。<br>
威震天在平滑的桌子上滑来滑去变换位置的手突然抓紧了桌沿“呃…咕…请求…”然后通天晓向前压住威震天，补天士猜那是把管子镶进了生殖腔口。然后威震天就拱起他的背，就开始说些淫乱的胡话，就——潮吹了。补天士挎着个脸，目瞪口呆地看着显示屏。显示屏里的威震天稍微喘息了一下，然后说“很抱歉。”<br>
他的对接液在他过载的时候喷涌了出来。溅到了地上，他的腿上，和通天晓的身上。亮紫色的对接液直接弄脏了那一片儿地，难怪他们需要事先准备好吸水纤维垫纸了。通天晓看来很不喜欢这个脏乱的样子，他把输出管拔出来，也咕涌出了一股打发后发白的紫色浓稠对接液。他拿起桌上多余的纸开始擦拭自己“你的静电积累速度异常的快，如果你仍然有这个频率的需求，我推荐你寻求急救员的帮助。”<br>
威震天也慢慢起身，拿了些纸“我会考虑的。”</p>
<p>执行官和舰长起身收拾好，将废纸放入垃圾箱，什么也没发生似的起身出了门。补天士看了眼时间——刚好是办公时间结束，巡舰时间开始了。</p>
<p>comment：<br>
写着写着发现这得是威震天不会用质量转换技术的前提下才成立…….</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>