<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://MushroomUT.github.io</id>
    <title>Sparwlingberry</title>
    <updated>2024-03-17T15:50:55.629Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://MushroomUT.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://MushroomUT.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>个人网站lol</subtitle>
    <logo>https://MushroomUT.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://MushroomUT.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2024, Sparwlingberry</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【DN/VN】建立在虚假之上亲情注定破碎 第七章version 2]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-di-qi-zhang-version-2/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-di-qi-zhang-version-2/">
        </link>
        <updated>2024-03-17T03:41:37.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“那你们要怎么标记？”尼禄懒洋洋地。</p>
<p>“很简单，你让维吉尔往你后颈的地方咬一口就好了。”</p>
<p>“噢。”尼禄低下头，露出短短的发茬。维吉尔咬的时候他疼的头上的筋都抽动了一下。“嗷！”他吸吸鼻子，好像自己闻起来也不太一样了。</p>
<p>“然后呢？还有吗？”但是当维吉尔试图摸他的胸口的时候。尼禄很苦恼地把眉毛拧在一起：“我真的很困很累啊，就不能等我睡醒后再说吗。再说了，我真的很想中止这种乱伦关系啊。”</p>
<p>维吉尔黑着脸握住尼禄的手，助力他捏爆金魔魂石。一瞬间，他的身体完全恢复了，刚才那种受伤状态让他没有精力去开启一轮发情期，或是仔细分别信息素的味道。但丁宣布他要找别人春风一晚，不想和刚刚标记了omega的老哥硬碰硬。</p>
<p>一整个房间都是卷席而来的暴风雨的味道。随着呼吸进这些味道，尼禄的脸越来越红，并且看他爸越来越顺眼了。呃，这人有这么帅的吗。他又闻了闻自己，是一种火药和机油的味道，还挺酷，就是结合起来好像不是什么好兆头。</p>
<p>“刚刚没闻到，但丁是什么味道的？”</p>
<p>维吉尔皱眉想了想“闻起来不是人就对了。”</p>
<p>那是什么鬼。尼禄在心里默默吐槽。他感觉自己又热又湿。他还记得上一次维吉尔把他弄得乱七八糟的。这次和上次很像，只是该死的体液从被动到主动流出了。虽然尼禄理性上觉得不应该和维吉尔纠缠，但实际上尼禄很喜欢和维吉尔互相抚摸的感觉。脱下双方的衣服赤诚相待，拥有魔人化能力的双方身体上都没有瑕疵或者疤痕这种东西。</p>
<p>尼禄垂眼看着维吉尔把两个人的性器放在一起抚弄。他们尺寸还差一号，大抵是因为尼禄的发育还未完全结束。</p>
<p>刚刚自己扬言说要终止这种乱伦关系呢。尼禄漫不经心地想。维吉尔又把他压制到床上，用牙齿细细啃咬他的乳头。“都说不是敏感带啦……”</p>
<p>维吉尔的手劲没太收住，捋他性器的时候感觉稍微有些痛。尼禄哼哼唧唧的“再来点润滑油吧。”</p>
<p>维吉尔把他的腿扛在肩上，却会错了意，把手指戳进了他的肉穴里。“你在发情期，没有必要。”却以一种以手腕为圆形打转的方式去给他的肉穴榨汁。这种手法能让一圈的肉壁都得到妥帖的刺激，很快肠液就已经多得能够发出咕叽咕叽的声音了。</p>
<p>这个声音真令人害臊，维吉尔居然还一瞬不瞬地盯着他的脸看。尼禄摸了一下脸，果然全部都烧起来了。不敢回视他爸那双浅灰蓝色的眸子，只好对着墙壁说“唔……感觉差不多了，进来吧。”</p>
<p>维吉尔又和他亲上了，他爸嘴唇干干的，尼禄用自己的舌头舔一下吮一下的，把他爸嘴唇吃得水润。维吉尔回以礼节，轻轻地咬住尼禄的舌头，然后把自己的阳具缓慢地插入到尼禄的肉穴里。</p>
<p>尼禄感觉很好……好像没有这么好过。他圈住维吉尔的脖子想，难怪叫发情期呢，他感觉自己已经完全为维吉尔敞开了，任由他索取。穴肉已经变成一种糜烂的软度和湿润度，维吉尔可以一直用阳具往里深插，直到感受到乙状结肠。当阳具顶到结肠壁的时候，尼禄被刺激得腿部痉挛了一下，操，一次性就打开到了结肠……</p>
<p>前戏不够多就直接操重点的话，身体会不适应的，腿要抽筋了……尼禄迷迷瞪瞪地想……维吉尔把住他的腰，一下一下地去蹭结肠壁，因为去撞的话肯定会痛，而去蹭的话能够爽到如同窒息，不消一分钟尼禄就已经被操出眼泪了，呼吸急促，腹部隐隐要抽筋，将要干性高潮了。这个时候，维吉尔居然全部退出来了。</p>
<p>“做什么啊……”尼禄不满。</p>
<p>“上次我问你喜不喜欢边缘控制，你好像说你更想要快速高潮？你现在想要哪一个？”</p>
<p>维吉尔摸着尼禄的脸，尼禄去舔他的手掌。“快速高潮吧……”尼禄偷偷看老爸，这种控制狂的边缘控制肯定超级折磨，何况他现在刚刚就已经被挑得兴起了。</p>
<p>维吉尔如尼禄的愿望，熟门熟路地蹭他的结肠壁。他把这自己的性器，在将将撞上结肠壁的时候，上下蹭弄结肠壁。在这种爽飞脑袋的蹭弄下，尼禄很快到达了高潮。大腿下意识绞紧维吉尔的腰身。</p>
<p>在不应期，他看见维吉尔低着头，眉骨几乎遮住他的眼睛，但是他知道，他老爸在看他们相交的地方。他们二人胸腹的曲线都一路沟沟壑壑地绵延进那淫秽之处。</p>
<p>他老爸的快速高潮肯定是不止一次的。维吉尔一手撑在他的身边，一直手去揉他的性器和会阴，鸡巴开始深进浅出，以期给前列腺最绵长持续的摩擦，如果维吉尔想的话，还可以随时顶一顶他的结肠。</p>
<p>不同的敏感点能够有效减短不应期，前列腺是尼禄身上最常被亵玩的地方，并且他总是忍不住在被摩擦的时候条件反射地夹腿。夹紧对方的腹部就可以被带起来操了，无论是让尼禄的腰被折起来，骑乘还是侧身，尼禄的穴肉都会乖乖地在一个地方，只需要挺腰就能持续地听到尼禄嘶嘶的喘气声。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【DN/VN】建立在虚假之上亲情注定破碎（7-9）]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-7-9/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-7-9/">
        </link>
        <updated>2024-03-17T03:39:02.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>第七章</p>
<p>“那你们要怎么标记？”尼禄懒洋洋地。</p>
<p>“很简单，你让维吉尔往你后颈的地方咬一口就好了。”</p>
<p>“噢。”尼禄低下头，露出短短的发茬。维吉尔咬的时候他疼的头上的筋都抽动了一下。“嗷！”他吸吸鼻子，好像自己闻起来也不太一样了。</p>
<p>“然后呢？还有吗？”但是当维吉尔试图摸他的胸口的时候。尼禄很苦恼地把眉毛拧在一起：“我真的很困很累啊，就不能等我睡醒后再说吗。再说了，我真的很想中止这种乱伦关系啊。”</p>
<p>维吉尔的脸色乌云密布，然后他就拉着但丁走了，走的时候把门重重地关上了。尼禄听见但丁的声音“大侄子你这次是真的不地道，你这次欠我一次嘿。”因为真的很困，就算伴着隔壁两个人故意大声喘息和弄出床榻的声音，尼禄还是稳稳当当地睡着了。不光睡得香，还睡得久，还美美做了几场春梦。等到醒来已经是夕阳西下，肚子饿得可以吞下一头大象。</p>
<p>DMC里面没有人，尼禄自己出门去吃了三份快餐。红墓市和周边地区的公共交通正在逐步恢复，他买了一个两趟中转的班车去红墓市，等到了阿尔佛雷德少校的营地，发现坦克部队和已经撤离了，只剩下步兵团。询问士兵们才知道，原来是红墓市的重迁工作启动了。尽管没有完全清除恶魔，但是周边的难民营已经不堪重负，受到恶魔影响较小的区域已经启动了回迁。</p>
<p>听到这里尼禄烦心地用靴子搓地板。回迁回红墓市？该死，因为回迁的压力远小于重新移民，他们只觉得Qliphoth是一次偶发事故，那么自然会选择重新迁回。没人知道造成Qliphoth的罪魁祸首也要定居回去，他又无法告诉士兵这件事。</p>
<p>妮可一边吸烟一边听着尼禄诉苦，她似乎比砍掉Qliphoth之前抽得还要多。“尼禄。你知道重新安置那么多人几乎是不可能的。你想想逃难的时候，有多少人抛弃了家里的大部份财产，孤身一人跑到难民营的帐篷里去？然后有家不得回，只能紧巴巴地拿一点赔偿款，去别的地方再攒多少年钱再买一套房？能回家的话，大家都会回家的。”</p>
<p>尼禄叹口气“我倒真希望我爸能去山里隐居，最好去地狱里隐居，省的操心他什么时候再发一次疯。再说，这也不是水灾蝗灾，每一条Qliphoth的枝桠都是人血和人肉组成的……“与其烧掉挖掉他们，尼禄宁可就留着不动。“这个城市中心和地下全是Qliphoth的根，要掘出来也不是一个容易的事情。”</p>
<p>“说到根系的话……Qliphoth造成的影响地质影响不亚于地震。这群士兵不敢进入洞穴，对于Qliphoth在地下所造成的空洞和隧道的程度不如你知道的清楚。如果你真的想要阻止，你可以帮助那些地质研究员到地下去。说不定他看地底下全是洞就没法重迁了呢。不然，咵，新建的房子全栽进坑里去。“</p>
<p>妮可说得真的挺有道理的，阿尔佛雷德少校也买这个账，让他当导游兼职安全员，护送专家去评估红墓市的地底状态。</p>
<p>在军营的时候倒是不巧遇上了但丁。他也很积极地在推动城市计划，不过是地面重建部份。他去处理过难民营里的恶魔事件，知道难民营里的日子很难过。红墓市是个过于繁华的都市，如此多的难民压力成为全国性的财政问题。</p>
<p>在这段时间里面军营隐隐分成了两派，一派是重建派，一派是撤离派。在这种争吵和割裂和各方压力下，少校的呆毛都蔫巴了。</p>
<p>地质专家也在争吵，Qliphoth的根系不知蔓延到多深，也不知会不会在某时刻突然萎蔫成灰烬，从乐观的Qliphoth的根系会是对称的，绝大部分存在于中心区域，只需要在在Qliphoth的中心城区部分划作非建筑区，到悲观的Qliphoth的根系一直到郊外都可以找到。不知道根系在地底下是如何地纠缠不清，如果Qliphoth在某时刻突然全部变成灰烬，就像垮塌那一天一样，那么全城都会成为危房，连如今的回迁和之前没有收到直接波及到的地区也需要搬迁。</p>
<p>但丁不爱听这些争吵，在会议上拉着尼禄出来吃甜品。户外阳光晴好，在遮阳伞下吃冰淇淋再惬意不过。</p>
<p>“尼禄啊，要是这个城市恢复，你爸就每天宅在老宅子里当吸血鬼。我就每天出来吃甜品。我要把整个红墓市的甜品店都吃一遍。”但丁美美嚼着糖渍草莓。</p>
<p>“风险太大了。为什么要冒着整个城市下沉，需要再迁移的风险呢？城市重迁贵，城市重建也未尝不贵。”尼禄用勺子去压榨汽水里的柠檬。</p>
<p>“这个城市还有很多地方没有直接受到影响，红墓市是个大都市，如果中心城区都在那里当作废墟，剩下的城市也会跟着大伤元气了。”</p>
<p>“中心城区从天上地下哪里不受损？要拆，要挖，要运垃圾，成本太高了。”</p>
<p>“你没去难民营，不知道那里人对于回家有多强烈的渴望。”</p>
<p>“要是他们知道罪魁祸首还在红墓市，想来就没有那么强烈的渴望了。”</p>
<p>但丁这句被吓了一激灵。“哇啊，哇哦，别忘了你爸当时还是尤里森。”</p>
<p>“但丁，你是不是双标。你之前说过V就是我爸，尤里森就不是他了？”</p>
<p>“尼禄，你也不算得多好。尤里森的罪恶你爸要全班接受，而你和V之间的情感和经历就是另一个人？“</p>
<p>尼禄咬了咬勺子，决定全盘托出：“但丁，你觉不觉得V是一个独立的人格？”</p>
<p>“啊？你对于你爸究竟有什么计划？”</p>
<p>“你觉不觉得用V代替维吉尔作为主人格会更好？V比维吉尔更安全，更有人性。如果……”</p>
<p>但丁抱臂，打断他“你这是什么意思？“</p>
<p>“维吉尔是战犯，V不是。”</p>
<p>“你应该期望他改变，而不是说让他的神经病发作的人格代替他。正常人都应该给自己的家人第二次机会。”尽管这么说，他居然召唤了魔剑但丁在那里甩着玩，引得众人纷纷侧目，先行逃离。“何况为什么要那么焦虑？我就在这里啊。怎么，对你叔的能力这么没有信心？”</p>
<p>尼禄没有与他对视，抿嘴不答。</p>
<p>“你小子，你这下比之前所有的都要伤我的心。我的回复是不行，不说你怎么做到，你要杀你爸，绝对不行。我已经受够了兄弟阋墙，你不要再来父子相争这一套了。”但丁把魔剑矗地上借力站起，“不要在我面前搞这一套，小子，我不会站在你这边的。”但丁抛下这句话，走了。</p>
<p>尼禄咬着勺子。但丁把全部都押在他爸不会再发一次疯，而任谁也知道，但丁不是一个常胜赌徒。 <br>
第八章</p>
<p>难民营的压力终于还是压过了对于Qliphoth的担忧，绝大部分的城区都已经开始了修复行动，只有完全无法恢复的Qliphoth中心地段划了约500英亩的纪念地。</p>
<p>在接连闹掰后，连他的“死爹小队”都遭殃解散了。蕾蒂是但丁那一边的，她绝对不会再帮助尼禄进一步扩大他和他爸之间的裂隙。只有妮可却凭借着最本质的朋友精神留在他身边。</p>
<p>红墓市的怪物清扫工作几近结尾，已经全部交付给国家安全部队里，无需恶魔猎人的帮助了。他不想去姬丽叶的孤儿院，以为认清自己的性取向后，和自己青梅竹马分手。最终发现自己只是从恋母情结转到了恋父情节。孤儿时期无所附着的情感依赖深刻地影响到了自己的性癖——他的择偶对象完全反应了幼儿时幻想着自己的家庭是由温柔的母亲和潇洒的父亲组成。</p>
<p>“实话说，你爸长得很帅，所以当时有一点迷恋是很正常的啦。毕竟我对你叔可是迷恋了很长一段时间！”妮可开车前往佛图纳，她将在孤儿院里休长假。顺路拉着尼禄去找姬丽叶谈话——姬丽叶心思细腻，在情感方面有异乎寻常的敏锐直觉。</p>
<p>“妮可，你是真的恋父癖。”妮可也是早早没了爸，她对但丁的痴迷简直完美印证了代替性依恋。</p>
<p>“卧槽你这个究极恋父癖不准说我。我可没真吃到但丁，你是真吃上了。”</p>
<p>尼禄抹抹脸，不敢说自己还和维吉尔搞过，毕竟只是该死的意外“你回去后我打算去找找维吉尔和但丁之前打架的地方，看看有什么线索。他俩都不会告诉人真相，我要自己去掘一掘那些老黄历。”</p>
<p>“你还敢说我——！”</p>
<p>车外一片一片的白色大理石的废墟闪过，佛图纳在教团破碎后发生了太多事情，对于教团本身是伪神还是英雄，对于复兴教团势力内部的抢夺和一个邪教城市向外的难民问题。在这个风雨飘摇的城市里维持这么一座孤儿院，尼禄想到这里，对于自己不能留下来帮助姬丽叶而感到愧怍。</p>
<p>米饭，豆子，院子里种的蔬菜，孤儿院能吃的也不过这些。妮可停车挂挡，尼禄一下车就钻进厨房帮忙。姬丽叶和义工们也在，尼禄很快地融进了忙碌的做饭流程，就如同以往一般。</p>
<p>小孩吃完后，才到了大人能吃上的时候。桌子上只剩下姬丽叶，尼禄，妮可三个人。</p>
<p>沉默在三个人之中弥漫，妮可看不下去，开启了话头。“姬丽叶，你知道吗，红墓市出了一个精神分裂症，恐怖袭击杀了好几百人，尼禄正因为怎么处置他和家里人闹矛盾呢。你说精神分裂症也不是脱罪的借口，对吧？”</p>
<p>尼禄叹口气，他更愿意和姬丽叶坦诚地说明，“姬丽叶，就和我上次和你打电话一样。我对于我的所作所为存疑了。我和家里人闹矛盾了。”他将自己和维吉尔，V和但丁之间的关系都一五一十说了出来。</p>
<p>姬丽叶吃得很慢，用勺子搅着豆羹“你一直知道该怎么做，你心中正误分明。”</p>
<p>“姬丽叶，我不明白。我不知道什么是对是错……我要原谅我父亲吗？我还是要为了那些死去的人向他复仇？”</p>
<p>姬丽叶摇摇头“尼禄，你忘记了除了放任和弑父以外的的路。你的父亲究竟是多重人格障碍*还是精神分裂症都尚未可知。你父亲在作为尤里森的时候是自知自觉，还是处于谵妄状态下的行动我都不清楚。但是，当一个人在梦魇状态下砸破杯子，你会苛责他吗？”</p>
<p>“姬丽叶，这不是杯子与否，这是很多人的生命。一个人在梦游的时候杀了人，也应该负责任的。”</p>
<p>“不是这么说的，尼禄。他作为尤里森的时候如果无法分清楚对错，无法理解自己的行为，那意味着他需要治疗而不是严厉的惩罚。他需要是治疗。是疾病塑造了这一切的苦难，是疾病扭曲了他对世间的感知与反应。他若无知无觉，那他需要的是康复，是重塑他对现实的感知。”</p>
<p>姬丽叶看着尼禄皱着眉头，没人比她更清楚尼禄的倔强，“尼禄，假设V和尤里森的融合没有那么轻易，你需要千辛万苦才能获得让他们二人重新合成维吉尔，你还会像现在一样抵触吗？”</p>
<p>“什么——？”</p>
<p>“姬丽叶在暗示你，是不是觉得维吉尔从尤里森恢复到正常人的过程太简易太轻松，以至于你觉得你爸在装病。”妮可忍不住插嘴。</p>
<p>而尼禄也才从这里意识到，如果维吉尔可以凭心情随便捅自己肚子把V召唤出来，那么尤里森也完全可以。尤里森不如维吉尔强大，但是尤里森有绝对的恶念。而对于维吉尔是不是一个装病的正常人尼禄没有像两个姑娘一样那么重视，他变成维吉尔后还是挺神经病的。要因为精神疾病饶恕他爸吗？姬丽叶说得难以反驳，但是无法说服尼禄的内心。</p>
<p>一切都将将收尾，尼禄把Devil may cry的霓虹灯拆下来，打算住在房车里一边做零散的委托，一边去掘那些被但丁和维吉尔打坏的遗址。他自己还觉得这挺浪漫的，有点儿像游侠或者骑士，一边除恶扬善，一边浪迹天涯。足够强大了再去面对终极的责任。</p>
<p>离开前妮可拍着尼禄的肩膀说“虽然你家很操蛋，但是不管你选择什么道路，我都支持你，你不是孤单一人。”</p>
<p>*我知道应该叫分离性身份识别障碍，不过感觉这个不太常用</p>
<p>第九章</p>
<p>对于去哪儿找兄弟二人的历史尼禄有自己的路线。红墓市自己溜达够了，应该也不剩什么线索。佛图纳是尼禄的城市，无论是哪里他都已经踏足过。而但丁的城市有个魔塔的都市传说，雷蒂告诉过他她曾经在那里杀死了自己的父亲——与维吉尔和但丁在一起。</p>
<p>维吉尔究竟是为了什么要打开魔界大门？他追求到底就是为了那个果实吗？魔界之门究竟是如何运作的？斯巴达血统究竟有什么意义？他们兄弟二人之前究竟有过什么？太多问题萦绕以至于不知道该从何开始。</p>
<p>尼禄特意买了份地图，以确保绝对不会绕到DMC事务所门口。魔塔极高，离得很远的地方就已经被围栏围起来不让普通民众进入。尼禄翻墙进入，意识到没有恶魔的魔力波动，只是单纯的死寂。高塔尚未倒塌，但也差不多了，石砖是不详的暗沉灰色。尼禄踹开被封死的大门，拾级而上。没有魔力的运作，数十年没有人进入，除了扬尘和和自己脚步声，似乎什么也没有。</p>
<p>尼禄低头，用靴子蹭了蹭地板。这里有一块半化不化的黑泥裹着骨头，大概率是恶魔的尸体。这里很容易迷路，尼禄决定沿着这些残留的痕迹走。有的时候石门封锁，没有了魔力锁定，尼禄可以自行把门给抬起。</p>
<p>“呼——”尼禄拍拍手上的灰。那个石门够重的。图书馆？还有斑斑点点渍在木头里的血迹，是人类打斗留下的血迹。尼禄翻看书本，他不是很指望能够在这里找到什么但丁的日记本之类的东西，只是纯粹的翻看。</p>
<p>他连着看了好几天，这是个禁忌的图书馆，献祭，魔神的传说，怪物的变异。阿古努斯看到估计得高兴得昏过去，给妮可带回去基本基本或许能激发些她的灵感。</p>
<p>他在这里看见了Qliphoth的传说，在蒙杜斯之后，随着斯巴达将恶魔世界与人类世界分开，Qliphoth 再也没有结出果实。蒙杜斯是崔西说过的上一任魔王，就是靠吃了那么一颗果实才当上的。那么维吉尔的目标是成为魔王吗。</p>
<p>想来蒙杜斯已经不能活了，谁杀了他？但丁还是维吉尔？翻到下一页，Qliphoth能够从魔界打开的洞口延伸到现实世界，获得了这个世界的生命力，成长起来，结出了纯粹邪恶的果实……</p>
<p>这些书籍除了重复提醒尼禄维吉尔是个战犯以外并没有什么用。他胡乱塞了几本书到兜里，打算继续把这个魔塔逛完。</p>
<p>越往上走，他心里就有莫名的感应，有老东西在上面等候多时了。</p>
<p>尼禄甩甩手，他状态很好，再好不过，手头上甚至有一小把姬丽叶给的金魂石，足有五个，这么多都打不过那老登，他不如自裁算了。</p>
<p>他一脚踹开大门，是个天台，又或者说是祭坛。在塔尖上，有着俯瞰整个城市的风景。维吉尔在低头看着祭坛上的花纹。</p>
<p>“老登，是你啊，怎么不叫V来？”</p>
<p>就算隔着这么远，尼禄也能看见他爹的川字纹又深了几分。</p>
<p>“你似乎喜欢V远胜于我。”</p>
<p>“是哈，每次你召唤V的时候都要自裁一次的话，我想我总能找到一次机会能给你介错了。哈哈，与绯红女王和但丁魔剑比，你那个阎摩刀确实和切腹刀一样丁点儿大。和你心眼差不多。”尼禄不介意让维吉尔清晰地感知他对于老登的敌意。</p>
<p>“我可不需要在这种地方进行代偿，和你与但丁一样。”维吉尔挽了松松地剑花。“告诉我，尼禄，你来这里做什么。”</p>
<p>“嗯，啊，大概是找什么power吧。然后好解决某一个逃过审判的战犯。”</p>
<p>“你要为了他们而杀死我吗？你没有这个能力，也不该有这个想法。”</p>
<p>“我不该有这个想法吗？奇了怪了，我怎么觉得任何一个红墓市居民都有资格向你复仇？”</p>
<p>“尼禄，你不是红墓市居民。你最大的问题是不能诚实地对待你的内心。其实你爱我远胜于爱那些人。你根本没有你自认为地那样在乎那些人。你只是被社会归训了。”</p>
<p>”我被社会归训？维吉尔，你好大的胆子……啊我知道了，你确实没有内心，看不见因你而起的苦难。“</p>
<p>“我看得见一切。一切的问题在于你，我拒绝你对我的审判，因为你没有资格。”</p>
<p>“好啊，我还要上一个户口才能对你进行审判？”尼禄不作废话，直直冲向维吉尔。他手上有金魂石，让他更有底气，动作更是大开大合。在快意的节奏下，鬼手红刀的转换流畅地泻出。</p>
<p>”你是要对我进行私刑吗？“<br>
“那又如何？“</p>
<p>没有后顾之忧的打架是很快活的，在老爹地面开着空间斩的时候尼禄还有心情骑他的火箭拳在天上飞。他倒挂起来，直到维吉尔的刀光近了才一个鹞子翻身踩稳到底，头也不回只是伸出手臂，听到机械臂回来的铮然一声。</p>
<p>维吉尔没有让他继续耍帅的意思，侧闪之后就是三刀，尼禄三刀都接下来了，刀剑声不绝于耳。尼禄还有心情琢磨是不是该换个小点的刀，别的不说，格挡就方便很多。</p>
<p>只要空间足够，尼禄就不会放弃飞燕，抓过来，砍两刀，再抓过来，砍两刀。直到维吉尔从下往上挥砍出尼禄硬直，结结实实挨了几斩才放弃这种作弄性质的打斗方式。</p>
<p>不过打到现在双方都是轻伤，都没有浪费魔人条来回血的意思。</p>
<p>“你若想要为了别人向我复仇，这点本事可不够看。”维吉尔收刃后，即刻冲出，一个龙车往尼禄身上撞，其实尼禄撞得几要吐血了，但还是抓住了维吉尔，一个投技给投远了。</p>
<p>“呜呼！“尼禄吹响了口哨”摔得够惨！老登！“</p>
<p>维吉尔翻滚了几下，站起来，换上了贝奥武夫。</p>
<p>“嘿！要比划拳脚吗？”尼禄把义肢摘下来“我这只手还是魔手的时候殴打过但丁的脸。那个感觉可不是一般爽。”他狞笑着展示了自己的右手“它还想尝尝你脸的滋味。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【DN/VN】建立在虚假之上亲情注定破碎（4-6）]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-4-6/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-4-6/">
        </link>
        <updated>2024-03-17T03:38:20.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>第四章</p>
<p>“为什么是你？”第二天拉开车门的时候是V，尼禄瞪着他，他俩大眼瞪小眼。<br>
“他想和你谈谈，但丁说我来会比较合适。”</p>
<p>尼禄的内心在狂啸，他真的不想见到任何关于维吉尔的东西了，他感觉糟透了，而这个老东西浑然不觉，步步紧逼。他不知道该不该把V当作维吉尔，他们的区别太大了，把V当作维吉尔的魔宠还更好令人忍受一些。是的，就像格里芬他们一样，他爸真是一个精神分裂患者，居然能分裂出这么多人格。突然一下福至心灵，人格分裂……?如果维吉尔只是主人格的话，能不能让V代替维吉尔成为主人格？然后V把维吉尔驯化成魔宠，恶……也不是不行？脑子里无边无际地想着，居然把V带到了和昨天和但丁一块的咖啡厅。</p>
<p>入座后V点了咖啡，尼禄点了柠檬水，他想速战速决。</p>
<p>V把自己窝得舒舒服服，然后开口说“我必须告诉你，我们共享记忆。我就是他用阎魔刀往自己肚子一戳戳出来的分身。我大概就是一个传话筒，如果你不乐意和他讲话的话。”</p>
<p>尼禄并不在意这一点“没事，你们并不共享人性。我不把你俩当作一个人看。”</p>
<p>V摩挲了一下咖啡杯，没有对此批判“好，我开门见山地说了，维吉尔对于家庭有执念，他最开始为了追求力量就是因为家庭的破碎。现在他回来了，想要重塑家庭。他觉得你有点儿罔顾自己的出身和血统。如果你真的不想要那种关系，他可以接受。但是无论如何他也希望你回到DMC和他们在一起。”</p>
<p>尼禄清楚维吉尔还是几天前的维吉尔，但尼禄他自己是个迟钝的蠢货，昨天才敢直视他爸的罪孽。真挺好笑，在双胞胎回来前他还美滋滋打算怎么和维吉尔打好关系呢。等等，他自己是蠢货就算了，为什么蕾蒂和妮可她们也在粉饰太平？“你当我爸我就回去，哈哈……当我开玩笑的。”</p>
<p>V：“我就是你爸……并且我回去的话，维吉尔也知道我们之间的对话。“</p>
<p>尼禄：“我知道，我只想告诉他什么叫做有人性的对话。嗯，人类之间的对话。“</p>
<p>V：“你不愿意把自己看作恶魔？“</p>
<p>尼禄用力地搅打苏打水里的柠檬，让人不禁忧心杯子的质量，“四分之一的血统，完全可以四舍五入约分掉吧。何况我从小到大都是人类。你呢，你把你自己看作恶魔吗？明明是完全的人类化身，和那个尤里曾搅在一起才成了维吉尔。以你的肉体是个纯人类而脑子也是个人类的话——你把自己当作恶魔吗？“</p>
<p>V：“我也只是后天的人类，我从记忆开始我就是半魔人……就和你觉得你是个被约等的人类一样，我的约等就是维吉尔。看起来记忆对塑造人的自我认知大于血统。不过是的，维吉尔和但丁都不同你一样自我认知为人。这不光是因为血统，还因为他们和人打交道，那种广度——和陌生无害的人建立浅层亲密关系不够多。维吉尔根本没有，但丁有着和身边几个怪胎有着强烈的深刻的人际关系。而你有比他们多得多的普通朋友关系——一大帮战友，教会，孤儿院的孩子。你不在斯巴达家的日子里深深浸润在人间。比起你而言，他们思维模式和行为模式都没有那么人类化。“</p>
<p>尼禄不禁展开一个微笑：“哇哦，听起来就像一个人类会说的礼貌刻薄话，我赞成你夺舍我爸成为我新爸。”同一个个体会对自己说出这样的话吗？想来不会。</p>
<p>V说：“以新爸的身份，我也希望你能常回DMC。“旁边那只死鸟还在呱唧乱叫，说自己也能约分成维吉尔。</p>
<p>吃完早茶就得去工作了。到了阿尔佛雷德少校的营地，却看见了红蓝两色双胞胎的身影。莫里森引荐他俩完全无可厚非，毕竟是史上最强猎魔人但丁，和他旁边看着也很强大，长着一模一样脸的维吉尔。阿尔佛雷德只是对他笑笑，然后全盘沉浸于和但丁他们的讨论。但丁这么多年攒下来的声誉不是他这个刚出茅庐的人能够比得上的。尼禄磨磨牙，至少这个少校还算实相，把他们三个最强战力分开清扫地下洞穴。</p>
<p>地底极其曲折且狭窄，不停地有绿恩浦萨爬向阳光。没有洞穴部队这种东西，所以军队对此束手无策。军队本想把这里炸塌或者用水泥灌实，又担心这会成为将来的定时炸弹，于是只好委派恶魔猎手。总之还好是带了钻头手，不然拿着绯红女王戳来戳去那是又不体面又麻烦。</p>
<p>尼禄漫不经心地往前走，这个隧道是真是该死的又硬又滑又窄，像是个天然的洞穴被Qliphoth的根系给打通了。有些地方他得很不体面地硬钻过去，真该死啊，面前没有路了，只有个眼状的洞穴。</p>
<p>尼禄听了一下，没有怪物的声音，试着炮击了一下啊，石壁也只是掉下一些碎屑。于是把脚伸过去开始硬钻。这个眼是在是窄…！！尼禄在尝试通过的时候胸腔被卡住了，更糟的是，他现在又听见怪物的窸窣声，大概率是炮击声引过来的。在紧张的情况下尼禄不由自主地开始吸气，但是越是吸气越过不了，尼禄开始挣扎，终于让他用手找到着力点，把自己一个用力送进了洞里。</p>
<p>洞壁把他的下肋骨擦得很疼，洞里全他妈都是黑天使，妈的，黑天使一个个对付是简单，钩到天上然后对着输出就对了，全都是黑天使，洞底黑的要命，一群盔甲哐哩哐啷根本辨不清方向。爆掉了身上所有的义肢才把他们收拾妥了。今天晚上他要吃烧蛤蜊，红墓市没有开放的海鲜店就让妮可把车开到佛图纳去。收拾黑天使让他很狼狈，但他也不打算往回走，主要是不想再钻一遍那个该死的洞了。</p>
<p>尼禄继续向里深入，很明显，他爆炒蛤蜊的时间可能太多了，洞穴中央已经只剩下打扫杂兵的他爸。在往上爬那些又湿又滑又小的洞和面对尴尬的血亲面前，他选择在暗处呆着。不过他又想了想，要是所有连接这个主巢穴的动都跟他来的一样狭窄，那或许还是蹭一下阎魔刀好。阎摩刀真是个很好的逃避工具，尼禄想要把它抢回来……是的，无论何时，无论何地，只要划个十字就可以逃避到天涯海角。但谁让它认主得要命。</p>
<p>郁闷地打了个招呼“嘿，维吉尔。”</p>
<p>维吉尔撇了他一眼，似乎并不太高兴的样子。</p>
<p>第五章</p>
<p>“维吉尔，你速度很快嘛，你直接进来的？”</p>
<p>他语气闷闷的“我的那条路塌了，我就直接过来了。”</p>
<p>“你要是完事的话，能不能把你的阎魔刀借我看看？”</p>
<p>维吉尔还有魅影剑，于是直接把阎魔刀投到了尼禄手上。尼禄装模作样地挥了一个十字，理所当然地没什么用。他抛了抛老爸的宝贝剑。即便阎魔刀真能把维吉尔变成V的使魔，他也不知道怎么用呢。这刀在自己手上确实没什么大用途，难怪心心念念回到他老爸身上。</p>
<p>“嘿，维吉尔，我们再打一场吧。你不用阎魔刀，我不用恶魔破坏者怎么样。”</p>
<p>见维吉尔不理他，尼禄情不自禁挑衅他。他鞠躬并且伸出右手，做出邀请跳舞的动作。</p>
<p>“来嘛，打一场。”</p>
<p>尼禄自己也不太清楚自己为什么要这么干，只当作自己想要探探没有阎魔刀维吉尔的底，要是能顺走阎魔刀那更是惊喜一件。维吉尔倒是清楚的——他儿子在之前靠着偷袭打败了他，而他心中的恶魔以为自己已经有了反抗威权的能力了。尼禄的恶魔还是太幼稚，不是所有恶魔都能容忍对于群体中的地位以及边界的挑衅的。</p>
<p>又或者，维吉尔沉吟了一下，尼禄的恶魔被自己催熟了。就如同幼狼接近性成熟的时候，它们的行为会变得更加挑衅。这是一种尝试，一种在群体中建立自己新地位的一种方式。</p>
<p>无论是什么情况，这一次维吉尔都必须获得压倒性胜利。这对尼禄的分化有很大的作用。维吉尔对于自己的族群有着打算，他不希望尼禄是个alpha，否则他会无休止地企图挑战他领袖的位置。在没有分化的时候尼禄就已经是一个不服管教的，成为alpha会让他们的族群更不稳定。</p>
<p>“come on，老家伙，来一场嘛。”尼禄拿着湛蓝玫瑰，口中对着他发出bang bang的枪声。</p>
<p>“好。”维吉尔把最后一只无名给切开，用右手把头发撩起来。“开始吧。”</p>
<p>洞穴很开阔，尼禄很高兴，这样意味着他可以在天上跳来跳去来挑衅他老爹；随性地二段跳三段跳，又或者抓钩飞来飞去，也不会出现上次被石头挡住的惨案。他一个高跳斜冲带下劈就往维吉尔身边砍，维吉尔闪现后退，在尼禄拔出砸进地里的绯红女王的时候，使用前冲直直向着尼禄的面门劈过去。尼禄的力气不容小觑，他一个起跳就拔出来地里的大剑，并用下冲的姿态将大剑向下砍去。两剑相交，发出清脆的金属声。尼禄的力气够大，震得维吉尔手臂发麻。</p>
<p>尼禄抓住这个机会，迅速魔人化并且魔翼来了个上勾拳，直接将维吉尔打到半空中，空中是尼禄的主场，他的脸兴奋地通红，绯红女王的引擎声轰鸣在整个洞穴，他的七下连斩，连斩三红一次不落，节奏极赞，一击不落全部都打在老爹身上。维吉尔被作用力远远的地击倒在地，立即招出了魔人化来恢复伤口。而尼禄解除了魔人化，“嘿老登，感觉怎么样？”他高兴地满脸通红，在那边夸张地左摇右摆假装自己在弹吉他，“怎么啦，要喘口气吗。”</p>
<p>维吉尔解除魔人化，把魅影剑指向对方“高兴地口无遮拦了？”</p>
<p>尼禄率先起跳，把湛蓝玫瑰的子弹往他爹脑袋上招呼，不出所料被叮叮当当止住了。拜托，他就是很喜欢在空中的感觉。用绳索勾住老爹的肩膀后冲过去，维吉尔用冲刺摆脱了他的绳索，趁尼禄还在空中转身，回头接了一个上挑和百万戳击。尼禄即将被击飞之际，维吉尔还给他继续丢了几个幻影剑。尼禄狼狈地一边躲闪一边魔人化以其恢复。“没有恶魔破坏者还敢近我的身？”维吉尔没有那么宽宏大量，冲刺后对着儿子就是前冲，斩击combo和剑气斩。尼禄被击飞后又是连续的剑气追击，让尼禄一口喘息的机会也无。</p>
<p>尼禄被追击毛了“老东西…！！”剑气一经消散，他就冲过来抓住维吉尔的领口狠击他爸的下巴，维吉尔被击飞后不得不闪现，眩晕着摸摸自己的下巴，居然完全被击碎了。</p>
<p>父子二人同时魔人化。然后绕着对方转圈。尼禄被老爹击中的次数更多，魔人化无法恢复全部状态。没有恶魔破坏者，尼禄翻盘的机会并不大。反正只是玩玩，要不就这样？</p>
<p>“嘿维吉尔，这次就这么算了，怎么样？”</p>
<p>如果挑衅失败的结果是没有惩罚，那么挑衅将无穷无尽。何况尼禄不是个乖孩子，他出尔反尔的概率并不低。维吉尔转了下幻影剑，说“不行，我们继续。”</p>
<p>尼禄没有魔人条了，他变回人类展示了下伤口，“拜托，真的还要继续？”</p>
<p>“继续。”维吉尔没有变回人类。他用自己魔人的双刃摆了一个架势，然后向尼禄冲过去，尼禄用绯红女王进行格挡和反击，但是魔人化的力量让他也难以招架，绯红女王被隔开了，如果要抓住的话会让身体中线完全没有防守，尼禄当机立断换成了湛蓝玫瑰对父亲连续射击，然而维吉尔用着真魔人的身体完全硬吃了子弹的伤害也要对着尼禄暴露的弱点进行连击combo，前冲，连击combo，深冲利刺，斩击。比算着尼禄的极限，维吉尔没有完成最后的连击combo。在他停手的那一瞬间，被抛开的绯红女王也沉重地，嘭然落地。</p>
<p>尼禄已经清楚了，只有一次机会，如果没有人来削弱维吉尔，他是比不过维吉尔的。他的刀太快，能够斩尽他领域内的一切活物，自己的魔人化修复的速度赶不上被斩开的血肉，他打不赢他的生父。</p>
<p>这次胸腔倒是不漏气了，只是肺大概已经变成烂泥了，尼禄嘴里咕噜咕噜冒着粉色的气泡。居然还能说话，不可不谓一个奇迹。他现在心情郁愤“我都投降了，你还打我。”</p>
<p>维吉尔把自己的阎魔刀拿回手里。“因为你是个坏孩子，你说的话不可信。”</p>
<p>啊啊啊，殴打一个失去力量（绯红女王）的儿子，居然还对着调情，果然恶魔是不会自觉什么是恶心的。“我受伤成这样你还打我？</p>
<p>维吉尔拾起绯红女王，打开传送门，“全盛时期的你，都需要靠作弊赢我。无论你受伤与否，结局都是如此。”</p>
<p>这记仇的老混蛋。<br>
 <br>
第六章</p>
<p>被血糊糊地拖进DMC，尼禄有些纳闷。让他回来干嘛，他虽然是1/4魔人，但是给够时间喘口气也是能够恢复的。血糊在地板上又要拖地，房车又在红墓市，到时候又要听妮可抱怨……</p>
<p>他躺在地上，维吉尔在沙发边上看书，他的腿真长，踩在地上，几乎遮住了脸。应该是等他恢复的差不多再来父子谈话。尼禄无所事事地望着黑黢黢的天花板…… 维吉尔是个真混蛋，献祭了一整个红墓市，但大家都好像没有什么反应。但丁肯定是偏袒他哥的，更不用说他们其实还在一起的。尼禄砸砸嘴，感觉自己的血怎么酸溜溜的。自己能做什么？正义刺杀？杀不掉啊。这下嘴巴又发苦了。啐掉嘴里的血沫子，成功得到了维吉尔不赞成的眼神。</p>
<p>但是他老爸好像还挺高兴的？其实不应该和老爸呆太久的，你听，心声都成了老爸了，和维吉尔呆太久就会看见他的优点，看见他做人的那一面。那死掉了十万多个人呢？不知道他和但丁的情况怎么样，但是尼禄自己肯定是没有杀掉那么多的恶魔的。但丁是享誉人间的恶魔猎手，维吉尔就算是两地皆愁的杀手，哈哈，人类猎手。</p>
<p>还要打吗？或许还是获得更多力量的时候再尝试吧。尼禄咕蛹了一下，对着老爹的脸发呆。他老爹还不知道大概还不知道他儿子仍然想杀他，还在做父慈子孝兄友弟恭新家庭的黄粱大梦呢。</p>
<p>门把手响了，尼禄抬头，发现是但丁回来了。“当啷～我带了肉丸辣香肠披萨回来咯。”但丁笑眯眯地看着他“被老爸打啦，来，吃点东西回回神。”</p>
<p>尼禄还躺在地上就这么开吃，成功收获了维吉尔不赞成的哼声。</p>
<p>尼禄嚼着比萨，含含糊糊地问“但丁，你就这么让维吉尔一直待在DMC吗？”</p>
<p>维吉尔把书翻过去。“大部份时间是的，不过我们也在计划修缮祖宅。”</p>
<p>但丁边吃边说“这些年我累坏了，好不容易等到你爸回来。等到Qliphoth收拾好，我要去那里放个大长假。说不定我还要退休，给你继承这个事务所。”</p>
<p>尼禄咕蛹到但丁身边，从地上接过但丁递下来的比萨。“你们退休后去红墓市？”得到肯定后，尼禄恨不得把披萨盖脸上然后这么睡死过去。维吉尔要回去被他折磨地体无完肤的城市去了。但丁对他的哥的信任简直莫名其妙，明明是一个当恶魔工龄要赶上当人类工龄的，数次谋杀他弟未遂的，没有接受正义审判的半魔人。</p>
<p>尼禄凝视着近点失焦的披萨，在V和尤里曾刚融合的时候，但丁告诉他不能让自己杀了父亲。噢对，该死的，他任由披萨融化在自己脸上。是自己说的，是他自己什么都没想清楚，就乐颠颠跑到树顶上，说要结束这个手足之争。这下好了。但丁完全原谅了维吉尔，而迟钝的自己，一直缓了一个月才意识到，他前二十年在人间浇筑的道德观，不允许他擅自原谅血债累累的父亲。</p>
<p>尼禄就这么脸上盖着披萨睡过去。但丁轻轻踢了下尼禄，没有反应，只有均匀的呼吸声。<br>
“你说他的分化期要到了？”<br>
维吉尔点头“大概率是的。他挑衅我失败了，估摸着是个beta了。”<br>
但丁收拾餐桌“这小孩在人类世界泡太久了，已经完全认同自己是人类了。我见着他的时候，他已经太大了，再说我自个儿也过得累，就没怎么和他说过咱们恶魔血统那边的事情。”<br>
维吉尔回复道：“他对于那边血统的排斥超乎我的想象。但世间没有无需代价的力量。”</p>
<p>在但丁把他抱床上的时候，尼禄没有反应。他确实想要继续睡。但是当但丁富有意味地抚摸着他的身体的时候，尼禄不得不强自睁开眼睛。“干什么，我很累诶。要不下一次吧。”<br>
但丁继续往他身上轻吻，尼禄意识到了什么——他感觉自己的嗅觉好像突然多了一个层次，他能闻到一种厚度，粘稠的气息，这个气息让他感觉发热。</p>
<p>“但丁，你闻到了吗？”</p>
<p>但丁撑起手臂，昏黄的灯光在他的眼睛里闪烁。“尼禄，你分化了，是omega。你有了犁鼻器，现在可以闻到恶魔的费洛蒙了。”</p>
<p>这挺好的，如果只是多了一重嗅觉的话，尼禄又开始昏昏欲睡。但丁摇晃他“醒醒。” 他最近流血流的厉害，他既不能充分地思考，也做不到勃起，他的血不够上行也不够下行，他是真不想醒来做爱。</p>
<p>“你想让谁标记你？我还是维吉尔？”</p>
<p>“什么标记……我要睡觉。”</p>
<p>但丁饶有趣味地笑了笑“好吧，如果你选好了，我和维吉尔就在楼下，别让我们等太久。不然我们要打架了。”</p>
<p>等到尼禄二次醒来的时候，是被自己热醒的，还有外面的刀枪的声音。不用猜也知道是维吉尔和但丁在打架。他透过窗看了一会，缓缓意识一件事情，但丁和维吉尔除了蛮力以外，从战斗经验和技巧以及使用魔人的技能方面，都远甚于自己。树顶之争，不会是这两人顺坡下驴，把自己蒙住了吧。</p>
<p>他俩看见自己醒了，回到了卧室。但丁调侃他：“你好像那种从城堡的窗户往外张望骑士的公主，怎么，要我们两个骑士分出胜负才能择出胜者吗？”</p>
<p>尼禄真的很困又很累，今天下午维吉尔真的是掐着濒死边缘让他恢复的，这才过了几个小时，他还没睡完个好觉。真的不知道这俩兄弟在犯什么浑。他现在没精力去做爱……他想起来了 “你们两个，不是在咖啡厅说过，中止这种乱伦关系的吗？”</p>
<p>他俩尴尬地对视一眼，维吉尔咳嗽一声“只是没想到你会分化成omega……”</p>
<p>“omega是什么？”尼禄手里被塞了一个金魔魂石，他感觉莫名其妙，“再过一个晚上就好了，为什么要浪费一个金魔魂石？还有我是omega的话，你们是什么？”</p>
<p>“我是alpha。”但丁指指自己。*<br>
“我是alpha与omega。”维吉尔说。</p>
<p>“好，还有我需要知道的吗。”</p>
<p>“我标记过作为omega的维吉尔。”但丁搔了一下自己的头。“如果你不想选的话，那就维吉尔？这样才算得上公平。”</p>
<p>“本来就是我的。”维吉尔不满地说了一句。</p>
<p>*如果你发现到处在用主题曲的意向，但是无视但丁在歌词里狂吼他是omega的话，是的，这是我的错。我之前就没认真听过但丁歌词。饶恕我吧。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【DN/VN】建立在虚假之上亲情注定破碎（1-3）]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-1-3/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-1-3/">
        </link>
        <updated>2024-03-17T03:36:50.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>现实的地狱已经被双胞胎物理意义上地消灭了，回到人间后，亲情炼狱才正式开始展开。迟钝的尼禄才发现，做一个好人和原谅父亲是二者不可兼得的。原作向。极致嘴臭，弑父举动。<br>
兄友弟恭，父慈子孝，亚父猶子，视叔犹父。<br>
DVD长期伴侣前前提，DN交往前提。大家都有双性恋情史。恶魔ABO设定，人类没有。Alpha！但丁，Alpha与omega！维吉尔，omega！尼禄</p>
<p>妮可在尼禄回到房车的时候告诉了他这个好消息，他爸和他叔总算回来了，现在要做的事情就是驱车去事务所给他们接风洗尘，庆祝他们的回归。</p>
<p>第一章</p>
<p>妮可在尼禄回到房车的时候告诉了他这个好消息，他爸和他叔总算回来了，现在要做的事情就是驱车去事务所给他们接风洗尘，庆祝他们的回归。</p>
<p>这一天他们已经准备很久了——是的。雷蒂，妮可和尼禄他们三个人都准备了很久了。在双胞胎在地狱里狂屠恶魔的时候，他们三个人组成了一个新的互助小组，父爱缺失互助小组，F.U.C.K. (Fatherless Unit Cultivating Kinship)。这个行为本来就挺傻气了，这个名字更傻。两个姑娘之前都想把自己邪恶老爹干掉，现在居然来劝尼禄和他老爹和好。不过也不是完全没有道理，他们对于父亲真的死掉后有着深沉的尼禄目前还不能懂得的思考，她们希望这些东西能够让尼禄和他的邪恶老爸和谐共处。</p>
<p>她们对自己父亲有太多的创伤和思念，被沉重地记述在尼禄的笔记里。摸着她们共同撰写的笔记，尼禄轻轻提起嘴角，其实他期待远比怨恨更多。尽管不确定自己是不是真的能够理解她们的话。但是他感觉自己收到了寄托，他不会辜负她们的期望，主动去建立起新的家庭关系。手足相残，兄弟阎墙——除了一些隐约的猜测，他对父亲和叔叔之间的历史没有那么清楚。在一无所知的情况下，承诺要解决他们之间的纷争似乎有些大话，但是管他呢。</p>
<p>在俩兄弟回来之前的一周里，她们三个人还去把DMC事务所好好收拾了一顿，三人小队结伴了几天，把腐烂的DMC重新收拾成能够住人的地方，因为城市的垃圾运作体系还没重启，妮可的车被征用做垃圾转运车，被DMC的垃圾染得臭不可闻。</p>
<p>但丁和维吉尔在楼上大睡特睡，他们在庆功会后睡了三天了。尼禄在楼下拿着抹布不太专心地擦着东西。重塑一个家庭会是什么样子的呢……尼禄想到这里又想傻笑，又有点儿忧虑。尤其关于他之前和但丁的浪漫关系。他心不在焉地拧着抹布，但丁这个死老头，坦白血缘之后一直没有机会聊过之后的未来该如何走。但丁在明知是叔侄关系下和自己建立了亲密关系，那么想来是否延续这段关系的抉择权就到了尼禄手上。尼禄发现自己对此没有那么介意——那该怎么和维吉尔坦诚呢？实话说，叔侄乱伦对于那看上去就是老古板的维吉尔，是不是多少有点儿劲爆。</p>
<p>“嗯————诶————哟————现在什么时候了？老天，我现在饿得要命。“楼上传来吱呀声，是但丁醒了，他倚着栏杆往下对着尼禄讲话，半梦半醒，头发乱如茅草。他就穿了条裤子就出来了，上半身赤裸着。</p>
<p>“睡美人？总算醒了？你睡了三天，现在是18号下午了。”尼禄放下抹布去给他们热剩饭，维吉尔也醒了，出现的时候虽然也是睡眼惺忪，不过头发和衣服倒是打理好了。看见维吉尔从黑暗中出现的时候尼禄心下一跳，直到他走出阴影。</p>
<p>饭桌上他俩狼吞虎咽，一点剩饭根本不够塞牙缝的，只能垫垫肚子。在厨房里两兄弟拿着冰箱里所有能吃的东西，尼禄给他们煮上一大盒的速食意面。维吉尔在盯着他，尼禄很体贴地意识到是他爹想要和他开启什么话题又不知如何开口。他把通心粉下进滚水里“你们能回来我真的很高兴。”这些话他在互助小组里已经排练得很熟练了“还有维吉尔，我已经完全原谅你对我之前右手的事情了。毕竟我的手已经长回来了，既往不咎。”</p>
<p>“诶哟，尼禄真是个好孩子。”但丁在那里发出怪声。</p>
<p>“别怪叫！”尼禄把意面端上餐桌。</p>
<p>“小子，没人对你叔这么好过。我买了这栋公寓后就没见过它这么整洁的样子。”吃得差不多了，但丁在那里剔牙。</p>
<p>“不光是我干的，还有妮可和蕾蒂她俩帮忙。”</p>
<p>“妮可就算了，你怎么把你叔的前女友也勾搭上了，”但丁笑笑“算啦，总之多谢你们。”</p>
<p>不知道是不是错觉，总觉得维吉尔在和但丁眼神交流什么。“妮可还是你铁杆粉丝呢，勾搭一下你怎么没意见。”</p>
<p>“我没意见，但是妮可还是你前女友的好闺蜜呢，你就不怕她俩在背后说些坏话？”</p>
<p>和姬丽叶分手是尼禄的一块心伤，尼禄觉得但丁在这个时候提起来简直莫名其妙，简直是一种挑衅了。由于他还没打算在维吉尔面前吵架，便没好脾气地说“有话快说有屁快放，纠结在你我前女友身上做什么。”</p>
<p>“嗯——”但丁直起身子，双手交叉直视尼禄，总算有了点坐样。“你诚心诚意地问了，我也就大发慈悲地告诉你。你爸和我其实在之前是男朋友来着，在地狱里的一个月我们旧情复燃了。现在，我们邀请你加入我们。”</p>
<p>“什么——！！” 尼禄被吓得从餐椅上跳起来 “什么！！”</p>
<p>维吉尔慢条斯理地擦擦嘴，“我听过但丁说了，你有一些恋父情结，而如今我回来了，我们相信我是那个更能满足你需求的那个人。我们探讨后，觉得你的加入也不错。”</p>
<p>尼禄撑着桌子，不敢置信地望着两个便宜血亲。他一会看看但丁，一会看看维吉尔。他感觉自己的颞颌关节紧地无法动弹，无法说话。</p>
<p>“你可以试试嘛。”但丁诚挚地邀请。</p>
<p>“呃。”尼禄僵硬地无法动弹。但是但丁的手已经抚上了他的皮肤。</p>
<p>————————————————————————————————————<br>
「DVN」part有DN，VN，DVD<br>
详情见同名红白网站<br>
但丁搂着尼禄，和他一路黏黏糊糊地亲嘴，把他亲上了床。和但丁亲嘴是一件很愉快的事情，他能够以一种有技巧的方式把你的空气吮走，只能迷迷瞪瞪地软在他身上。二人分开的时候尼禄看到但丁的脸色红润，想来自己已经是红成一片了。狡猾的但丁，把自己的亲晕了，就不能细想究竟什么是开放性关系了，究竟是我加入这对双胞胎，还是算维吉尔加入我俩。噢对还有恋父情结，这是什么可以正大光明说出来给亲爹听到东西吗。该死，还有刚刚的一唱一和，什么时候的彩排，但丁泄了多少底？有好多要责问但丁的，绝不能让他就这么搪塞过去……</p>
<p>维吉尔突然插嘴说“为什么避孕套只有一个尺寸的？”尼禄向这个破坏他和但丁气氛的家伙横了一眼。但丁无所谓的耸耸肩“尼禄的尺寸刚好用完咯。”<br>
维吉尔把避孕套交给尼禄衔着“那好的吧。”</p>
<p>但丁把男孩挟在腿间，然后开始脱他的衣服，维吉尔也开始脱。尼禄虽然已经结束了青春期的身高生长，但是毕竟肌肉质量还不到巅峰，睾酮水平差些意思，总之，就是本来让尼禄很得意的身材在维吉尔的对比下就有点不够看了。尤里曾有着爆炸的肌肉，V柴柴的一点儿也没有，中和下来就是维吉尔了。说到V，真看不来这两人有什么相似的地方……</p>
<p>维吉尔从他的脚踝开始捏他的皮肉，一直捏到他的大腿根部。这种感觉稍微有些尴尬，感觉毛毛的，好像维吉尔是在评测他腿部肌肉和肌腱组织的粘连度一样。<br>
尼禄想要抬头和但丁亲嘴，但是但丁把他的头锢住，只让他对着维吉尔。尼禄不满地咕哝了一声，然后去抓但丁的裤子。但丁还没有脱裤子，这件事情让他有点儿心慌。</p>
<p>维吉尔在摸他的胯部，但丁在揉搓他的胸部，乳头一直不是不是尼禄的敏感点“都说我摸乳头没感觉了……”但丁却说“多模模，总会有感觉。”维吉尔在那边微微点头表示赞同，这两个家伙绝对把对方的经验套用在了自己身上。</p>
<p>维吉尔附身凑过来，尼禄想把自己钻进但丁的怀里，然而但丁却把避孕套取走交给他哥，还把尼禄向前轻推。最终还是凑一起接吻了。尼禄轻轻含住维吉尔，他和但丁尝起来并不一样。明明是双胞胎呢，维吉尔的嘴唇好像厚，是不是更软？尝起来好像也是暖融融的，和他带给人的气氛并不一样。舌头呢？舌头好像没什么区别，一样的味道，一样的软硬，一样的粗糙度，唔……下巴的感觉不一样，没有胡茬的感觉似乎更好……维吉尔似乎很满意尼禄的顺从，在他唇边点了一下结束了这个热身。</p>
<p>维吉尔把手指润滑后，中指和无名指并在一起，探进了尼禄的肉穴。想来他指奸过不少人，不然为什么他的手指能这么轻易地带给人这么多快乐，他简直轻而易举地寻找到了尼禄前列腺，只消两个手指，以一种无机，持续，拍频的频率去揉弄他的甜蜜点，尼禄就舒服得忍不住夹腿。更不提他父亲的同手的大拇指还在摩擦他的会阴。另一只手带完避孕套后，就以一个同样的频率在榨他的阴茎。在这种节奏下，尼禄会很快地得到高潮，他哼哼唧唧的，享受着老爸的手活儿。</p>
<p>维吉尔要把尼禄推到床上。但问题是，但丁居然就这么顺势后退，要离开了。“你俩慢慢玩儿，我一会儿回来”。尼禄简直不敢相信，刚刚还能说是三人行的前奏，现在算什么，绿帽奴献妻给单男？“嘿但丁，你给我回来……”</p>
<p>维吉尔又要和尼禄亲嘴，但是尼禄根本不想和维吉尔上床，他只想和但丁上床。但丁一走，门关上。他就肌肉紧张地僵硬，揉弄他性器的维吉尔也很明显地感受到了，尼禄的性器发软，肉穴也以一种僵硬的姿态夹着他的手指。</p>
<p>那好吧，“听但丁说你喜欢边缘控制，如果我这么对你做，你会更喜欢吗？”</p>
<p>讨厌的大嘴巴但丁，怎么什么都往外面说。虽然他确实喜欢边缘控制，但是边缘控制很耗费时间，而和维吉尔单独呆着让他浑身难受。只好模模糊糊地说“虽然是喜欢，但是今天的话，我想要更快的……”他脑子好像终于转过了了“要不就这样吧，做到这里吧。”</p>
<p>“嗯？”维吉尔脸色变得不好了，他整个人罩住了尼禄，然后用手压住着儿子的手腕。</p>
<p>虽然维吉尔已经带上套了，尼禄目光飘忽，舔舔上牙膛，不敢直视维吉尔“我们是父子关系吧。”</p>
<p>“但丁在的时候，你好像没有用上这个借口。”</p>
<p>尼禄开始挣扎，他感觉自己确实是不想做下去了。只要他诚心挣扎，维吉尔争不过他，让他挣脱了。他不敢直视他爸，只想捡起衣服就走。</p>
<p>“我需要出尔反尔的理由。”</p>
<p>“我以为是和但丁的三人行……啧，你没看到但丁一走我就没兴趣了吗。”</p>
<p>维吉尔思索了一下，取下了安全套，然后启动了魔人化。</p>
<p>“操，你在干什么？我不和你做爱你就——”体验到了某种不曾感受过的威压，尼禄扑通一声跪在了地上，同时感受到自己不正常地发热，不正常地分泌液体。他的口涎是如此的多，以至于溢出口腔，泪水也模糊了视野。心脏在狂跳，头上的青筋也随着心跳一蹦一蹦的。他感觉自己自己对维吉尔的恐慌症终于爆发了。为什么……?尼禄只感觉自己内心的恶魔在惊恐地顶礼膜拜，五体投地。而他肉体也以一种极其不体面，不雅观地姿态全裸地跪伏在地。肾上腺素和皮质醇让他心跳过速，浑身的肌肉都在颤栗。在无名的恐慌和眩晕之时，正当的愤怒不免产生——维吉尔做了什么？</p>
<p>“喔，喔，喔，怎么回事，我就出去了一小会？”但丁以魔人化的姿态也钻进屋子里了。但丁很清楚，其实那不是不是什么ptsd，是真实存在的，恶魔之间的等级压制罢了。维吉尔作为恶魔之王，以及他生父的身份形成的压制，让尼禄内心的恶魔顶礼膜拜，五体投地，显现如此丑态。“干嘛对你儿子这么凶狠？老哥？”。是要魔人化才能抵御这种威压吗，可恶，怎么感觉无法做到。尼禄被威压压制地只能伏倒在地，除了细细颤抖无法动弹。</p>
<p>维吉尔在他身边恼火地踱步，尼禄是一个没有被标记的未分化的幼崽恶魔，没有理由会拒绝父系恶魔的邀请……除非尼禄和但丁做得太多了，尼禄的恶魔已经认同但丁才是将来的伴侣……对了，已经寻得伴侣的恶魔就不会再回应父系恶魔的求欢了。</p>
<p>“都是你的错，但丁。”他非常恼火地指责胞弟。愤怒让他的气场如同热浪卷席了整个空间。</p>
<p>“哇哦哇哦，我承认，我这就走……”但丁摆出了一个投降的姿势就要离开，但他们同时注意到了淅淅沥沥的水声。</p>
<p>尼禄哽咽着，他在维吉尔暴怒的瞬间，他的恶魔被击溃了。在高度恐惧中，杏仁核如同被闪电击中，他的膀胱括约肌失去了控制，他恐惧性尿失禁了。</p>
<p>维吉尔在浴室操他，因为尼禄把自己弄脏了，不得不清洗。他现在没有力气去推拒维吉尔了，维吉尔回复到了人类姿态，叼着他的后颈后入他。尼禄脸贴着瓷砖，看见浴室镜里的自己脸红都已经烧到胸膛了，不知道是因为自己羞愧烧红的，还是哭红的。维吉尔让他整个人贴在瓷砖上，几把操着他的肉穴。尼禄处于一种劫后余生的完全脱力状态，只靠臀部顶着维吉尔的胯部，不然就要滑倒在地上。他就挂在维吉尔的屌上。情绪的变化把他脑子捣成浆糊，随便吧，什么也无所谓了。</p>
<p>等到自己半夜迷迷瞪瞪醒来，又回到了但丁床上。至少自己没尿到床垫上不是吗。他能听到隔壁的做爱的声音。想来维吉尔是没在自己身上尽兴的。他只觉得羞愧和心冷。上衣也脏了，只能拿但丁的衣服凑合了。他慢慢地给自己穿衣服，悄无声息地离开了。<br>
 <br>
第二章</p>
<p>现在半夜三更，尼禄正蹲在天台上，越想越后悔。他后悔了，感觉昨天下午的自己像个傻逼。但丁就这么把他们之间的浪漫关系告诉了维吉尔，而在维吉尔羞辱他的时候，但丁显得如此理所当然，甘之如饴。他根本看不见维吉尔的人性在哪里，大概V被尤里曾吞掉了然后消化成大便就成了维吉尔。他试图在心里调侃他爸想让自己心情好转，然而一点用都没有。</p>
<p>一想到但丁和维吉尔在DMC事务所里成双成对居住在一起他就忍不住要落泪，他和但丁那些浪漫的关系都是狗屎，就是玩玩而已，现在维吉尔回来了，还要把他给维吉尔玩。</p>
<p>他一直知道但丁是个混蛋，他从来都是身边有一群人的，他的出生入死的前女友，爱恨情仇的哥哥，他这个侄子说到底也没什么特殊的，他有过那么多爱恨情仇生离死别的好人，过的是声色犬马万事随缘的好日子。而自己就是个不自量力的第三者插足在完璧的双胞胎内部。他选择了但丁和姬丽叶分手的，正如今天但丁选维吉尔。只不过但丁仗着自己喜欢他，顺便吊一个免费保姆而已。插足在这对混乱邪恶的双胞胎之间真的没意思。他想起在姬丽叶想起克雷多想起魔剑教团，或许这就是他受到的天命的惩罚。弃人者人恒弃之。维吉尔也是个不当人的，他懂不懂什么叫做父子之情？他辛辛苦苦给他们扫地擦窗给的回报就是那些？</p>
<p>他哭了会，又对着天空发了会呆，感觉心情还是很坏。但他也不能再在这里待着了，他还要去红墓市清扫怪物。由于Qliphoth的根系把整个地区的道路都破坏了，军队的进入变得很困难。恶魔也狡黠地藏匿于各种洞穴和建筑深处。成建制的特种部队在巷战环境中，效率远不及恶魔猎手。即便是携带有榴弹的重火力行动组，当他们不得不一字排开在狭窄的洞穴中行进时候遇上恶魔，也无法形成有效的队列对恶魔进行同时攻击。全自动步枪倾泻的子弹都无法击退敌人，榴弹炮更是产生了大量反弹性碎片误伤友军，乃至炸塌了洞穴。这让地下和建筑的怪物清理几乎成为了不可能的任务，只能委托专业的恶魔猎手来对付。即便是半魔俩兄弟去魔界把树砍了把门关上，还残余在地面的怪物也仍旧需要恶魔猎手的帮助。</p>
<p>莫里森一直在积极协调调配恶魔猎手和军队之间的关系。在他家里那两位老头下地狱后，他就是最强的恶魔猎手，因而自然而然地受到引荐。</p>
<p>现在去红墓市的公共交通都瘫痪了，他不得已又去打电话给妮可来接他。妮可在电话里表达了疑惑——他们的计划里是他们能够用维吉尔的阎魔刀直接传送到红墓市然后在战斗中升华家庭感情——而尼禄只是说“拜托。”</p>
<p>妮可不太明白“你们才相处了四天，怎么这就受不了了。你爹做了什么混蛋事情？”车里的电台坏了，尼禄没办法用听电台来逃避妮可好奇心下的追问。</p>
<p>“噢，”尼禄呻吟着，把他们的笔记盖在脸上“我爸和我叔都是纯种的混蛋。呃，混血的混蛋。大概恶魔基因真的不是什么好东西。”</p>
<p>妮可似笑非笑地撇了他一眼。</p>
<p>“嘿！我是说真的！我好歹从小都在人类世界生活，我的自我认知就是人类好吧。他俩从小在恶魔家里生存，他们的自我认知和咱们都是不对头的。尤其怪的是但丁。之前感觉他还是挺正常人的，和他哥在一块，不知怎么就变得不对劲了。你懂的，虽然以前可能也没有多正常，但是现在就感觉更不正常，更恶魔了的感觉。“</p>
<p>“我可不懂，你又不告诉我他们做了什么混蛋事儿。但你这句话听起来好像‘自我种族厌恶’（Ethnic self-hatred）或者‘自我种族歧视’（Ethnic self-discrimination）。“</p>
<p>”恶魔血统的话难道还需要文化认同吗，哈。“</p>
<p>“嗯？不管怎么说，你好歹要自我接纳吧，不管说什么，生物学意义上没有你爸或者你的恶魔祖父母，就没有你。”这是尼禄当时询问过妮可的老话，现在也原话奉还给了尼禄。尼禄觉得心烦，他到底不能说昨晚到底发生了什么，故而没有再继续接话。</p>
<p>之前，尼禄被莫里森引荐给了一名阿尔佛雷德少校，而他直接听从少校的派遣。作为T0级别的恶魔猎手，尼禄在这个月里已经建立了自己的声誉，因此这个少校对他抱有极高的敬意。会议嘈杂且热闹。8-12街区还有完整的道路已经由坦克部队接管，7街有个大坑一直源源不断地出现怪物，地下的坑洞不知蔓延到何处，坑边是历史建筑，尽管往里射了RPG，坑外也布置了机枪压制出现的怪物，但是没人敢进入坑里，也不愿意直接用迫击炮和热能弹以免破坏建筑。13街以外已经全部入驻了地面部队，14街没怎么受到影响，现在在有条不紊地撤退最后的剩余人员，16-18街道的大学和……</p>
<p>尼禄没什么怨言就被送到了7街，就算是当打手他也能感受到他们对他的崇拜。在接受了军人的敬礼后，他进入了黑暗的地下坑道，只是没想到——是维吉尔。</p>
<p>又是维吉尔。</p>
<p>“怎么又是你。”尼禄觉得烦心，他不想看见自己的生父。他把绯红女王拧得呜呜作响。</p>
<p>“我感受到这里的恶魔气息异常浓郁，不是他们能对付的，所以我过来了。”<br>
真是烦人的阎魔刀。</p>
<p>“你今天早上不辞而别。如果你要来清洗怪物可以和我们说的，我们会帮助你。”<br>
尼禄用看傻x的眼神看他爹，或许有对于有些脱离人间太久的家伙就是读不懂空气的。“我今天早上不打招呼就走是因为我后悔和你们在一块了，我决定退出你们的二人世界。”</p>
<p>维吉尔不能理解“我们是这个世界少有的半魔人，我不明白你为何排斥家庭的重新聚合。你在昨晚应该感受到了我们父子之间的共鸣，为何要排斥我们种族的命运？”</p>
<p>“维吉尔，你说的种族的命运就是乱伦吗？”还在这里共鸣呢，尼禄觉得气血上涌。他扎下马步，比出一个低架位的起手式，绯红女王指向地面，随时反应维吉尔的冲刺，“来，我记得你说过你这次不会输的，你休息了三天三夜，这次输了，就没有但丁给你做借口了。”维吉尔皱眉，摆起了一个下段架势，阎魔刀自然放低，随时防守。</p>
<p>尼禄根本就不想在剑术上硬碰硬，笑死，和他爸比剑术？他一个爆冲即用左手Fast Draw湛蓝玫瑰往他爸肚子上宣泄，快速拔枪后快速收回，在维吉尔跳起的时候把双手收回刀绯红女王上用腰劲带全身带力气对着维吉尔斩击。维吉尔在空中无法后退，用他可怜细长的阎魔刀硬吃了一击尼禄全身力量的一击，震得他双脚都陷入泥地十寸。</p>
<p>“维吉尔，你输过一次，还要打？”<br>
“尼禄，我没有受伤，你为何沾沾自喜？”维吉尔从泥地里把自己拔出来，甩了甩手。</p>
<p>尼禄起跳用绳索拉近二者距离后，用绯红女王连击combo提携湛蓝玫瑰的连击combo再配大剑combo，步步紧逼维吉尔，他在枪剑之间切换纯熟，剑花枪光具有节奏的美感。而后跃起用体力带动一个袈裟斩，从维吉尔的肩部对角向下斩至他的腰部。维吉尔避退不及，被击飞数米之远，尼禄并不给他喘息时间，把自己的手头上的三个火箭拳都打到维吉尔身上的同时向他冲刺以及魔人化。这几个联合斩击他每斩一次都向前推进一步，将全身都力量以及蹬地的反作用力都挥向维吉尔，这招很有用，他爸的衣服给他喇了几个巨大的口子，最后接一个combo尾的斜挥把绯红女王挟在他脖子上。尼禄很清楚自己的力气是优势，所以为什么不呢。</p>
<p>“维吉尔，你投降不投降。”<br>
“尼禄，你不应该离我这么近的。”</p>
<p>尼禄用下击斩开维吉尔的上挑斩，靠北，浪费他魔人化的时间。他打算让他爸重温一下他自己是怎么在树顶上被儿子打得屁滚尿流的，于是他高高跃起——不对！这里是隧道！他打上头了，尽管他用尽力气在空中转换姿势，但是依然有至少半秒的时间中门大开，而大剑被隧道上方的凸起抵住，维吉尔怎么可能会无视这个错误，直接一个蓄力次元斩，只见得空间似乎凝固后又瞬间破裂，他整胸腹都被斩破，好死不死现在也到了魔人化的终止时间。尼禄变回人类，整个灰色衬衫被血液泅成黑色的。疼痛令他不得不以半蜷着腹部的姿态站立。真该死啊，他把绯红女王要搓炸了，打出了几套combo，比不上该死的一记次元四连斩。</p>
<p>维吉尔脸也皱成了苍蝇夹——这个的错误太低级了。</p>
<p>“和我回去，你的打法完全被但丁的不知所谓，不会动脑给污染了。”<br>
“操你。”尼禄摸了一下，胸膜没有被斩开，他还可以呼吸，不算重伤，意味着还可以继续。</p>
<p>“究竟是什么阻碍了你……?”维吉尔走进，捧起他儿子的脸颊，强制让父子对视。尼禄能看见他清浅的瞳孔，英俊且锋锐的面庞，然后以一种古斯塔夫画作里的姿势吻上了尼禄。尼禄只觉寒毛从尾椎升到头皮，不假思索地对着老父亲就是一套湛蓝玫瑰的输出，攒够魔人条后，直接对着自己的下颚开了一枪接魔人化愈伤。这有些过于戏剧性，但这确实是尼禄的第一反应。</p>
<p>“我操你！你什么毛病！“尼禄把下颚打烂的组织，碎骨，血液，和他爹喂给他的口水一并吐掉 ”呸呸呸，恶！“</p>
<p>维吉尔的眼神好像他是一个人类一样失落了，他又比了一个起手式。</p>
<p>因为魔人条很快地耗尽了，尼禄胸腹肌群未能完全愈合，挥不出绯红女王的全部实力了。他盘算了一下，选择了冲到他爹时停加连爆四个假手，对不起了妮可，但是为了我的尊严！</p>
<p>爆完所有假手尼禄立刻向后逃跑，咬牙算了一下，爆了七只手和魔人化的几个combo，要是还没打够他爸，下次就让妮可往手臂里填五叠氮化铅，妈的，什么安全性，安全性有他的尊严重要吗！</p>
<p>却只能听到背后极轻的刀出刃的嗡鸣，回过神来就已经被掼倒在地。前胸后背都是皮开肉绽的伤，不知道是撞到地上导致把肋骨折断了，戳在肺处；还是哪里的胸膜破裂，尼禄只能嘶嘶地进气，没办法出气了。气胸即刻压缩了他的半边肺叶，疼得他面色发白。这该死的时空裂闪，怎么不给他个痛快。</p>
<p>维吉尔迈着他标志性的步伐走到尼禄眼前，尼禄趴在地上，勉力也只能看见他的皮鞋。维吉尔蹲坐在尼禄面前的废墟上，看向他的儿子，声音里充满了困惑“我不知道你对我恶意从何而来……我相信在Qliphoth上我们还没有如此的矛盾。”</p>
<p>尼禄趴着装死，这很容易，反正他已经半死不活了。</p>
<p>“你在嫉妒我和但丁之间的关系吗？可是我们已经邀请你进入了我们的关系之中，并且你也答应进入了？”</p>
<p>尼禄嗬嗬地冒出类似被扼住的气音，维吉尔感觉他不是不想说，只是没法开口了。<br>
“我无法理解你对我无理由的恶意，只能当作你是不习惯未来有人管教的日子。但是我毕竟是你的父亲，管教你是我的责任，如果你能够理解并对我道歉。那么就拿下这块金魔魂石。”</p>
<p>尼禄闭着眼，胡乱在地上抓了几下总算抓到了菱形物。一把把金魔魂石捏爆，魔人化，使用投技将维吉尔横摔到洞穴隧道出口，快速冲刺到维吉尔身边，时停，绯红女皇组合技，湛蓝玫瑰组合技，爆掉最后一只义手，上旋斩，斩，斩，逃跑！</p>
<p>等到维吉尔回过神来，他已经被巨力抛到极远的地方了。他躺在废墟上，口吐鲜血，且百思不得其解。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【DN/VN】建立在虚假之上亲情注定破碎（10-12）]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-10-12/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/dnvn-jian-li-zai-xu-jia-zhi-shang-qin-qing-zhu-ding-po-sui-10-12/">
        </link>
        <updated>2024-03-16T15:39:47.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>第十章</p>
<p>“在恶魔手底下当过走狗就不知道怎么当人了。“</p>
<p>但丁从听到有人擅闯魔塔之后一路开着摩托车就上了塔顶。听到这句话恨不得直接掉下去。死小鬼……！</p>
<p>尼禄越发地口无遮拦了，但丁心里唉声叹气。“唷，二位，要不要我魔人化然后从天而降啊。”</p>
<p>尼禄一副打上头的样子“不关你事！但丁！ ”</p>
<p>再看维吉尔的样子，脸色阴沉地好像在给老东家打工。</p>
<p>“真的不关我事，还是说，对付两个人太吃力？”</p>
<p>“我的家庭应该由我做个了断！”</p>
<p>“嘿，嘿！就算你们俩是父子，和我认识的时间才是最多的吧！我要受伤了，家庭？不关我事？“</p>
<p>“我没有父亲，他甚至没有为我命名！ ”</p>
<p>但丁摸摸鼻子 ，这下总算是听懂了。尼禄这句话不光耳熟，还有太过明显的意有所指。哎，年轻时代啊。哎，雷蒂，你说得也太多了。</p>
<p>维吉尔也显然听见了，他阴沉沉地笑了“我可没有阿卡姆那么脆弱。”</p>
<p>但丁内心真的很想翻白眼，这个祭坛上雷蒂杀死了阿卡姆，他以为自己杀死了维吉尔，而今天尼禄也想效仿雷蒂来个大义灭亲。</p>
<p>但丁把黑檀木甩给了维吉尔，维吉尔接住后直起身，扭扭脖子。</p>
<p>尼禄有点儿笑不出来“我可是真的受宠若惊，荣幸之至了。”</p>
<p>2V1？尼禄长长出一口气，拿出了口香糖开始嚼。维吉尔需要至少一命半来换，但丁很久没有过招了，就算两命，但是他俩协作？还有两命半够不够撑住实在是令人心里没底。他给自己鼓劲，实在不行趁他俩都没魔人条的时候骑着火箭拳飞走好了。这个高度，够他滑翔到城郊去。</p>
<p>“Let's see.”</p>
<p>维吉尔首攻，直冲尼禄想要将他击飞到空中造成硬直，尼禄侧跳闪避后利用火箭前冲冲向但丁，但丁拿剑抵挡，维吉尔又从背后高跳斩击尼禄的背部。尼禄即刻使用自爆机械臂，炸得两人一脸黑灰。但丁保持着格挡姿势，很轻易地防了下来，只是维吉尔始料不及。</p>
<p>但丁忍不住损他“维吉尔，尼禄给你造成的伤口还没好全吗？”</p>
<p>“闭嘴但丁。”</p>
<p>尼禄甩甩手，换上了时停臂。</p>
<p>这次换尼禄先手，他还是冲向了但丁，就算对不起维吉尔，还是得承认但丁的战斗方式是如此的华丽与多变，以至于将但丁留到战斗后期绝对不是好主意。脑子糊成浆糊后是没法去解但丁的招的。</p>
<p>但丁不是很有所谓，他跃起后就拿白象牙点射，这点伤口实在不算什么，尼禄没让子弹阻止自己，他也起跳后在空中连续斩击，听到背后有破风声，尼禄在空中抓住但丁的领口把他往后投到声音的源头。然后自己倒地的时候顺势侧滚以躲避接连而来的魅影剑，还不等他抬起头，但丁就骑着他的卡瓦列雷冲上来，尼禄被撞飞出去，维吉尔也接住硬直的时机飞翔斩combo狂砍不孝子。尼禄一能动就使用了时停臂的减速球，反客为主在空中连续红刀飞燕带蓝手combo怒殴老父亲，但丁在球外往里面蓄力射击了几次，打到谁都行。因为离得不够近，霰弹枪的威力差点意思，没能阻止尼禄把老爹轰飞。尼禄不管击飞到躺地的维吉尔，又是一个拧身来对付但丁。</p>
<p>但丁换了骗术师，瞬移过去和尼禄在空中打成一片。维吉尔啐口血，看着叔侄两人要飞到天上去。算好时间，在二人落地的时候开次元斩·绝，一声收刃，二人破伤。</p>
<p>但丁忍不住怒骂“操！维吉尔！”</p>
<p>维吉尔捋了一下头发“你的皇家守卫呢？但丁？”</p>
<p>尼禄伤得也挺厉害，但他没有心情的去听他们兄弟二人吵嘴，他现在全副身心都被战斗欲望覆盖，面部表情都没法管理了，一副浴血狞笑的样子冲向但丁。维吉尔受够冷落了，召唤了自己的魔影分身来加入战斗。四份刀光剑影互砍。</p>
<p>互砍到一半，听到一声“Royal Guard”父子二人同时咂舌。</p>
<p>“啧。”</p>
<p>尼禄爆了自己的时停手开了范围时停，维吉尔刚刚打累了，或许还是先把维吉尔解决掉比较好，皇家护卫一开就别在上面浪费战斗初期有的精气神。趁着时间减缓，找出破绽，尼禄把维吉尔砍得逼出真魔人显现疗伤，尼禄也开了魔人化。父子二人陷入鏖战的时候，但丁却在那边叮叮当当地换风格。</p>
<p>双方的的重击把父子二人同时击退，被但丁换风格声音烦到的尼禄怒骂“寂寞了？但丁宝宝？”</p>
<p>“是啊，来嘛。”但丁居然用魔力幻化了一个巨大的爱心在身后，风骚地撩了下头发“来嘛？”</p>
<p>尼禄架起绯红女王就是直冲，结果临到头来居然快切电击手的的电击和湛蓝玫瑰，但丁的皇家守卫没能招架住全部，尼禄乱打一气，最后把他给投飞“你他娘的！还以为我没听见你切到什么去了！”</p>
<p>维吉尔闪现到了但丁身后作势要切。但丁急忙几个翻滚“做什么做什么，什么时候换边了？”维吉尔不听但丁鬼叫，切下他的风衣一角扔开，只见那一片布料在空中爆燃炸开。</p>
<p>“愚蠢，但丁。”</p>
<p>“呣，但丁宝宝还要维吉尔宝宝帮助啊。”</p>
<p>没炸到其实有点儿影响尼禄的心情，他刚刚被但丁吵到退出了心流状态，这可不太妙。不过。他舔了下嘴唇，还剩五个机械手，五个金魂石，一个轻伤但丁和中伤维吉尔，这个胜率看样子还是挺高的嘛。</p>
<p>第十一章</p>
<p>浑身的伤口被高空的冷风吹得人浑身泛起微麻的痒意，尼禄长长出一口气，变成魔人样子冲向维吉尔。维吉尔却快速闪避，用剑气和幻影剑来接招，但丁冲上来接管和尼禄的第一线对照，开的是皇家守卫。尼禄不想在皇家守卫的但丁身上浪费魔人，变回去的瞬间却被身后的子弹击中了。该死的，维吉尔居然真用枪？但丁一直在跟着他缠斗，尼禄烦得自爆了一个手臂才逃脱。</p>
<p>但是远退后，二人没打算更换之前的位置。依然是但丁近身，维吉尔远程。</p>
<p>“你们打算就这样把我磨死？”</p>
<p>尼禄抱臂咬牙，“真合作上了？”</p>
<p>尼禄对自己手上的库存很清楚，还剩下四个机械手。火箭手，冲击手，投技手，火箭手。每一个都可以破局，但是用完之后呢？</p>
<p>尼禄踩上自己的火箭手，却突然在空中高跃，让手臂锁定但丁后突袭维吉尔，不许维吉尔故技重施，用鬼手紧抓维吉尔不放，维吉尔后撤尼禄就前冲，维吉尔远跳放剑气他就闪避了剑气追。即便是想要维持合作分工的维吉尔也厌烦了，抓住机会用深冲利刺捅穿了尼禄的腹部，即便是这样尼禄只是变换成魔人继续追击。</p>
<p>但丁本来已经风骚地站上了尼禄的火箭手做了几个大回旋回顾青春，但是这父子两个人没一个理他的。他哀叹后提着魔剑但丁就加入战斗。</p>
<p>腹背受敌的感觉可不太妙，维吉尔招出一列的幻影剑，手里又拿着阎魔刀，但丁又拿着魔剑但丁往他后背砍。格挡不住，根本格挡不住，尼禄选择了去格背后的魔剑，维吉尔的阎魔刀就直接捅穿了魔人的身体，在尼禄僵滞的时候魔剑但丁也从后往前捅穿了他的胸腔，再加上几声幻影剑噗嗤的穿肉声，魔人化的躯体都被贯穿了七八个大洞。</p>
<p>但丁把剑拔了出来，但是维吉尔没有动。</p>
<p>“尼禄，我知道你不会就这么认输的，把你的金魔石交出来。”</p>
<p>尼禄咕噜了一声，攥爆了金魔石后，维持着魔人的身份就再次高抬着绯红女王冲向维吉尔。但丁捏了下眉头，尼禄手上不知道还有多少金魔石，他自己身上没带，维吉尔也不知道有没有。如果这小鬼头一直胡闹——他看向维吉尔，维吉尔很狼狈，头发披散，深蓝色的马甲被血泅成黑色——不对，尼禄不是胡闹，他有备而来，只要有超过三个的金魂石，尼禄完全有能力，百分百能够杀死维吉尔的。这种焦虑开始让他浑身发毛。他感觉到那种会失去家人的紧张感攥住了自己的心脏——“维吉尔！你带了金魔石没有！ ”<br>
维吉尔咬牙不答。他被尼禄击飞，而尼禄趁他在空中时锁定，用手臂发射了极强力的激光，明亮的激光让周围的景色都显得暗淡了。这一击中的，维吉尔半身焦黑，躺倒在地上几乎再起不能，他勉力用阎魔刀把自己撑起，招出真魔人。</p>
<p>是威压，尼禄变身成了魔人。他还记得这是什么，当时维吉尔用他的气场把他碾压地动弹不得，但是——他感觉自己内心嗜血的欲望在勃勃跳动。恶魔就是这样顺势而为，借势而上，见风使舵，伺机而动的物种啊，弱势之时即刻跪倒雌伏不觉羞耻，强势之时争夺地位弑父弑亲亦可一试。</p>
<p>他扇了扇自己的翅膀，金色的瞳孔不自觉放大，感觉嗜血的欲望涌进大脑，他正想把自己绯红女王高举，就感觉自己被一股大力掼倒。但丁也变成了真魔人，他拿出刻耳柏洛斯之王与尼禄交缠，为维吉尔恢复争取时间。他们同时变成人类后交斗，但丁咬肌鼓起，眼神凶恶，尼禄明白但丁是进入状态了。维吉尔在背后开了空间斩，尼禄瞬间进魔人状态，但丁进入皇家守卫。尼禄向背后开抓手把维吉尔甩入战场，用大剑打开大合地同时攻击。大剑配合火炮地用意在于破坏二人攻击的连奏，阻断协同作战，二人同时正面对战很困难，但是尼禄想要避免背后偷袭的困难。他的节奏很快，但是但丁的格挡很完美，他怒气槽一满就开了完美释放，将之前的击打都奉还给了尼禄。尼禄沉默地从地上爬起来，他的额头被砍到了，一片面皮翻出露出额骨，上半张脸被血糊住了，让他的眼睛几乎睁不开。他弓着背掏出金魔石，挤爆。</p>
<p>维吉尔和但丁互相对视一眼，摆出架势。</p>
<p>但丁和维吉尔的合作越来越无间，尼禄捏金魔石的速率越来越快，即便金魔石能够完全恢复身体状态，高强度作战，巨量的信息凝结在了他的大脑。他究竟有没有试过这招破局？被轰飞之后他记起来了，对，他已经是第三遍用同一招去攻击而被挑飞了。他的湛蓝玫瑰被砍坏了，绯红女王也被打脱手。他打得太久了，尼禄久违地没有怒吼着向前冲，他用袖子擦擦眼睛，擦不干净，因为袖子都已经吸血吸得饱和，滴滴答答地往外流着血。自己左手就剩下一个火箭手，已经在滋滋地冒蓝光了。他又掏掏兜，没有存货了。</p>
<p>他往后退，只是退了一步，但丁就要冲上来防止他逃跑——他还记得维吉尔是怎么跑掉的！尼禄下意识用快烂掉的机械臂去抵御近身攻击，这下效果其实挺好的，真轰倒但丁了。看着倒地的但丁，这下没办法逃了。尼禄攥住但丁的领口给他的脸上来了一拳。但丁想要挣开，但是尼禄死死地抓住他，又给他脸上一拳。但丁闪现离开，却发现尼禄又是摇摇晃晃地站起身。</p>
<p>维吉尔沉默地替换上贝奥武夫，但丁只好跟着换上巴洛克。尼禄已经无法再承受砍伤了，但是显然维吉尔想要用拳脚磨尽尼禄的最后一丝气力。打到最后但丁只是远远地坐在地上看维吉尔踹尼禄。看着老哥给尼禄搜身，要把他剥光的时候但丁才出来阻止。</p>
<p>这死老天，挫败感如同洪水一样淹没了尼禄。又是一次血肉模糊不成人形地被拖进DMC事务所，尼禄眼前发黑，耳朵嗡鸣，除了就这么失血死掉就好了这一个念头，别的什么都没有。<br>
 <br>
第十二章</p>
<p>尼禄醒来的是被扇醒的，他下意识想要止住施暴者的手，发现无法动弹，所有的意识开始回笼，疼痛，浑身的疼痛，肌肉的僵硬与酸麻，肋骨骨折。尼禄不自觉地发出哀嚎，他感觉自己几乎睁不开眼，血凝在他的睫毛上。有人帮他揉开了眼睛，很用力，挤压出他的眼泪来和开血痂。</p>
<p>尼禄看见了维吉尔的脸，但他没有意识到自己看见了什么。他第一反应是去看自己的身体。全是伤口，只有几个巨大的贯穿伤被绑上了绷带，除此之外擦伤淤青切口就这么暴露在空气中。他眼睛几乎无法聚焦，大脑也无法运转。他把脸侧过一边，几乎又要陷入昏迷，结果维吉尔又扇了他一巴掌。</p>
<p>这一次尼禄终于浑身挣扎起来，自我意识也才将将回来了——他是尼禄，他刚刚——打输了，他现在在——DMC。身前的人是——维吉尔。他在——</p>
<p>他的眼睛终于再一次聚焦，看见了自己臀部正在与另一个人的下腹部紧密相连。他意识回笼了——啊，操，维吉尔在强奸他。</p>
<p>尼禄嘴里发出嗬嗬地声响，他的声道几乎被粘住了，他如同溺水般用力喘息，维吉尔把自己嵌进尼禄的身体。尼禄身上都是伤口，被压在沙发上，布料被血粘附在身上，每一次摩擦都是一次极其的痛苦。</p>
<p>尼禄生理性泪水流了出来，他的手被绑住了，捆在背后。他用脚试图踹开维吉尔，但是维吉尔根本不在乎。尼禄现在虚弱地可悲，维吉尔压在他儿子身上，不在乎他的挣扎与泪水。尼禄就这么被动地，颤栗着，感受着父亲的阴茎在他的穴肉里通行。他现在能运作的神经不多，但是足够意识到这是一场刑罚。</p>
<p>维吉尔又一次打败了自己的omega，尼禄的恶魔啜泣着投降，为自己之前的不敬感到懊悔。在这种濒死的绝望时刻，尼禄的恶魔还将宝贵的液体分泌在肠道之中取悦上位者。尼禄嘴唇干燥得裂开出血，维吉尔去尝了一下，和别的地方一样，都是淡淡的血腥味。尼禄的身体痉挛抽动，维吉尔可以假定他高潮了。</p>
<p>尼禄的眼睛上翻，失焦，瞳孔扩散。尼禄又一次徘徊在昏迷的边缘，维吉尔不再强求他一定要此时清醒地感知，他总有必然清醒的一刻。</p>
<p>再次复醒的时候，尼禄意识终于从极其漫长的梦魇中破水而出。低到危险的魔力，未曾愈合的伤口。尼禄很久没有体会到这种感觉了，自从他觉醒了魔人之后就再也没有这么长时间虚弱过。</p>
<p>他有足够长的时间回复意识，他是在事务所的沙发上。他的血渗进沙发的纤维，把自己几乎都黏在了沙发上。他失魂落魄地把自己撕开来，感觉眩晕与疲乏，只想重新倒回去。他看了看自己的手腕，为什么有不记得的伤口？</p>
<p>他听到翻书声，他僵硬地扭头，才发现但丁在那里装模作样地看杂志。尼禄赤裸地走过去，鉴于他身上处处是血痂与绷带，其实可怖的成份大于其他一切。</p>
<p>“但丁，告诉我这是怎么回事。”</p>
<p>但丁目光游移，装听不懂“什么什么回事？”</p>
<p>“为什么要把我推给维吉尔？”</p>
<p>但丁无法，只好告诉尼禄恶魔的性别，什么是标记，什么是信息素。</p>
<p>“……你就由着我爸发出信息素诱奸我？别忘了我俩还是情侣关系啊。”</p>
<p>尼禄踹了一脚但丁，又指着自己手腕的伤口问“你们给我放血来阻止我自愈？”</p>
<p>但丁一直没有回答。尼禄用力踹他“再不说我就走了。”</p>
<p>“不行。”但丁这才搔搔脑袋，正视尼禄“这恐怕不行，你得等首领回来。”</p>
<p>“什么鬼？”</p>
<p>很快尼禄就知道是什么鬼了。</p>
<p>维吉尔决定重新在组建斯巴达种群，他自己将会是首领，而尼禄和但丁都将是他统治与庇佑下的成员。但丁是合作的伴侣，只要维吉尔在，他黏在维吉尔身上就已经心满意足，其实不太有所谓种群不种群的。但是维吉尔在乎尼禄，而尼禄拒不合作。他们是父子和伴侣，但是尼禄的逆反心理强得甚至想要杀死他。这就意味着管教乃至于惩罚的必要性。</p>
<p>“你们正在用恶魔的定义来污染和劣化家庭这一词的含义。”尼禄冷漠地评判。</p>
<p>而维吉尔不太在乎尼禄的评价。噢，还需要人来提醒吗，他就是该死的父权主义代言人，一个真正的大爹。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【IDW】【天火威】兼职下海（路人撞/界提及）]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/idw-tian-huo-wei-jian-zhi-xia-hai-lu-ren-zhuang-jie-ti-ji/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/idw-tian-huo-wei-jian-zhi-xia-hai-lu-ren-zhuang-jie-ti-ji/">
        </link>
        <updated>2022-06-05T05:11:37.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>撞针、威震天、界标三个tf来市里买酒喝。界标和威震天就聊了一会的封面要选哪个版本，就一会儿，结果一转头撞针把挡板都放赌桌上了— —连带着刚取出来的，三个机子的，明天要交给工头的保证金都赌没了。<br>
两机子赶忙阻止了撞针继续有伤风化，跟下次再赊账利率要加15%的老板说了好话，把喝上头了的撞针拉到酒馆外的冷空气里醒酒。<br>
酒馆外的寒风交换进气缸，让电机不由自主地加大马力，颤了一颤。威震天忍不住开口抱怨：“押金全给你赌没了… …明天就没法回矿上了啊！真是的，只能去黑矿里做工，攒几天钱回去了… …本来这个矿我再连干一个月就有年度五好员工的奖金了… …”<br>
界标也有些为难：“其实还是不至于的，我前天才把那五十本的印刷费给付了。虽然现在有点晚了，但毕竟是朋友朋友的店，应该是会还一些的，折算折算应该也是够了… …虽然这样不算很好，但是也没有办法… …”<br>
撞针开始嚷嚷：“别老是这么丧气！我这里别的什么没有，朋友还是有一些的嘛！”<br>
说着，就带路，左拐右拐地钻进巷子里，领着三人去了一间小破美漆店。<br>
这店门两扇脏兮兮的玻璃推拉门，左贴欢迎光临，右贴洗漆按摩，望进去,左边放一排沙发，七歪八扭地坐些机子；右边一排陈旧的打磨机；一打眼就是很不正经的样子。<br>
撞针拉开脏兮兮的门进去，一开门就在那里呼朋唤友了。威震天和界标无奈对视一眼，也进去了。</p>
<p>“诺，”撞针揽着一个漆面俗气的金色机子介绍，“这我朋友，在这里坐没佣金。只要在这里干一晚上，押金就不愁了。“<br>
那机子也礼貌地和他们打了招呼“我想和撞针一起看会赛车比赛，就先上屋里了，要是有人上门找茬也别担心，我们交过费了的。”<br>
撞针上了楼就一直没出来，倒是偶尔有尖叫大笑穿来。</p>
<p>界标属实有些坐立不安，尽管他是三人中最早上线的那个，但他一向自诩为文化人，爱惜机甲，是从来不进这种场合的。他刚张口想和威震天说说话，就有机子进门。那机子毫不客气，一屁股就坐到界标旁边，靠得特别近：“你长得好可爱，特别是你的这两个探照灯。“界标被吓得呆住了。”你知道吗，这看起来像是有机生物的耳朵。”那机子居然就伸出手来去揉那对探照灯，虽然不是什么敏感的地方，但是界标还是臊得拉着那机子就上楼。</p>
<p>威震天从坐立不安地抱着他的数据版，到翘着腿打字。界标下来了，又上去了，夜都过半了，周边机子来来往往，大都撇了一眼他就过去了，并没有选他的意思。大概是因为觉得他粗钝野蛮。毕竟是矿工型本来就不算是很受欢迎的角色，别说按摩了，小机子能被他们的手压扁……好这口也会更喜欢界标这种更有特色的更圆更可爱的机子……思考和灵感总是转瞬即逝的……<br>
没人找，威震天也不至于自怨自哀，他还有很多的社会批判文章要写呢，服务机作为被社会剥削到不可再剥削的残渣，被迫流向最后的渗坑，他们的劳动与聚集……一片阴影遮住了威震天的数据版，威震天抬头，是个大型白色飞机，红着个脸。威震天看看四周，还有一个中大型机子，不禁还是有那么一点心情愉快了的，带他上楼，进房间。</p>
<p>“来吧，头朝下对准那个洞，躺好。”<br>
这飞机的白漆质感粗糙，但是闻起来不太坏，用手指用力划过有粉末而无划痕，说明漆了很厚一层，是一种窘迫的上心。<br>
威震天开始漫不经心地想，用矿工温热的手摁揉白色大型机的装甲，压力传到装甲之下的机械装置，使其铰链归位、齿轮啮合、压杆顺畅、神清气爽。想想撞针临时给他抱的佛脚……先是精油按摩，穷机子用台面上的大罐，有钱的用床头柜里的小罐。威震天先是挤了一把便宜的，浓重的金香玉的味道简直熏穿他的天灵盖，为了循环系统的健康，威震天用窗帘擦手，翻柜子里的贵精油。原只是想倒出来闻闻味儿，但又一不小心把一罐子都倒出来了。这个味道好多了，非常特色的异域风情味，或许是殖民地的风物。<br>
威震天从这大型传输机的背甲开始，精油流到大型机机翼的折叠处，形成一个小小的精油窝。其实威震天也不太清楚怎样才能把人按摩得爽利，只好左揉揉右捏捏，实在不得其法，只能把精油糊满算完事。<br>
“你叫什么名字？”<br>
“……我叫天火。”<br>
“嗯，好名字。一听就知道是飞机。”<br>
天火动了一下，精油窝开始乱流，威震天只好捞走精油，开始按摩这机子的胫甲，人形状态下这里受压最多，所以很容易金属疲劳，需大力按摩。<br>
“你是做什么工作？”<br>
“我还暂时没有工作……我是学生。”<br>
“什么叫没有工作？塞伯坦上人人有用，天尊给每个机自铸造以来就有用处，你怎会没有工作？”并且看样子这个天火就是一个通用型大型运载机，不可能没有被分配工作。<br>
“哎……”天火含混不清地回答，“我辞职去考研究生去了……我和同事讲，我被调剂到别的部门去了，其实我已经三赛年没工作了…..今年再考不上，就没钱吃饭了，还得回去做运输工…..”<br>
“考试很难么？”<br>
“倒也不是，主要是没人要我。我套瓷信写了一封一封又一封，信不信由你，我写了几千封！但是就算申请无偿研究助理，带三十赛年授课助理，都没人要。别人一看，你没经验，没推荐信，还是个运输机，谁要你啊。哎…我是多么想当一个显微镜呀……”<br>
“啊，这样啊。那真的非常可惜。”<br>
他听说飞机的机翼都很敏感，特意放轻了力道去抚弄，引得机翼一阵一阵颤动。什么嘛，我还是挺有按摩天份的。<br>
“来，翻个身。”<br>
“好。”<br>
看着天火僵僵地躺在那里，威震天觉得好笑：“看样子你不常来。”<br>
“我头一次来。”<br>
“小腿按得舒服么？”<br>
“还可以吧。你是哪里来的？”<br>
威震天按摩的手缓了下来，这是天火头一次反问。“我是附近矿里上线的。在那里做工到现在。倒是你，怎么突然有兴致来这里玩？”<br>
天火突然憋红了脸，老半天才吱唔出锶山修司四个字。<br>
“那是什么？”<br>
“一个作家……写的一些田野调查的书。我跟着书本做一做，你不会懂的。“<br>
”我不会懂？凭什么我为什么不会懂？“威震天停下手，盯住天火的眼睛。”我也是一个作家。“<br>
”呃，哦，真是不好意思，我看到你是矿机，理所当然了。“<br>
“我是矿机，我就没办法懂田野调查了？我是矿机，我就没有资格写作了？很遗憾，我已经出版了我自己的书籍，就叫《和平之路》。”<br>
“真的很抱歉！我不应该先入为主的！我没有任何瞧不起你的意思！只是你的变形形态… …”<br>
“变形形态！毕竟飞机总是会比钻头和挖掘机高一等不是么，装甲车瞧不上显微镜；显微镜看不起运输飞机；你看不起我。多少人骑在自己头上，只要还有自己也瞧不起的对象，那日子便过得下去了！一年赚半赛币的也能瞧不起乞丐；乞丐也能瞧不起已经没用的、被委员会追杀的机子；被追杀的机子，只要苟活一天，就都赢了！那塞伯坦真是一点问题没有了！”<br>
天火红着黑脸，嗫嚅着，说不出完整的话。真不应该因为看见他在看数据板就找他的，原本以为只是文艺一点的机子，却没想到如此尖牙利齿，压得他说不出话来。<br>
“尽管是学徒，但毕竟是神铸大爷下乡体察民情，所以也自然高我们一等。”<br>
“我不是神铸。”天火小声地说。<br>
“什么？”<br>
“我不是神铸！我去考研也不是为了当人上人，也不是为了变成显微镜，我只是喜欢科研而已… …我没有瞧不起你的意思，我们都是冷铸，为什么要互相攻讦？”<br>
天火委屈地蜷起腿，脸埋进膝甲。威震天看他这样，语气也缓和下来：“那你究竟是来干嘛的？”<br>
“那本书其实… …”声音闷闷地传来，“并且，那本书，实际上讲的是，是头一次做爱。就是我们学徒，第一次做爱的对象是妓女能够带来世界观的改变。或者说是一种田野调查。我没有冒犯你的意思，但是你确实于书中不同，很是不同，我不应该看轻你。那本书实在误导我。我的确应该对你道歉，我不应该擅自套用刻板印象……”<br>
“哦，原来只是破处嘛。这有什么的。”<br>
威震天抬起天火的头，看到他那湿漉漉的光镜，不禁暗自发笑。</p>
<p>威震天把自己的双手搓热，扶在天火的大腿甲上打平，开始为天火口交。天火的前挡板又大又白，只有上切面有红色装饰面。威震天的舌头专攻挡板的缝隙，这是一种经验主义。天火很也识空气，把挡板打开，弹出了一个雪白壮观，只有管头带一圈红色装饰带的大管子。<br>
威震天从枕头下摸出一个M码大型机尺寸的安全套，不想这里的老板居然为了虚荣心，把每个码数都做小了，换到XL后才套上。威震天嘴都啜酸了，打开自己的挡板，转着圈揉自己的前置节点。大型机对次大型机，准备工作还是要做好的。天火被自己按摩地油乎乎的，哪里摸着都滑滑的。<br>
威震天起身把住天火的耳麦，把天火固定在床头，拿他又厚又软的舌头去舔天火的嘴唇。天火紧闭着眼，不敢做声，不过还是实相地张开了嘴任威震天发挥。威震天潮湿的、带着热气的舌头划过飞机的齿管，刮擦运输机的上颚，带来微末的痒意。他俩厚实且柔软的嘴唇贴到一起，摩擦出暧昧的水声。</p>
<p>“准备好了么？”威震天调侃他，天火只是闷闷地嗯了一声。</p>
<p>确认自己完全开拓好了后，威震天开始进行真正的服务。当雪白的输出管挤进湿润灰色的瓣叶的时候，能明显感受到有份量的阻尼感。天火的手攥住威震天的大腿，不过运输机的力量伤不到矿工，威震天随他去。<br>
等着天火把气喘顺后，威震天开始缓慢摆动自己的腰，让输出管摇摆着挤压内腔。这是威震天自己很喜欢的方式，天火本身管子就很匹配他的大小，他能感受到令人满意的涨意。管子挤压腔壁，搅合出甜蜜黏稠的交合液，咕叽咕叽、令人害臊的声音。<br>
天火轻轻推他，威震天顺势躺倒。运输机支起身子，把住矿工的腰，将管子完全填进接口里，一下一下，戳起了威震天的光源镜。天火委实技术生涩，不适的微痛感让威震天揉起了自己的前置节点，转移注意力。<br>
天火作为处机，不懂得如何压制信息流，很快力竭了，迸发出与之相应的，大型机的电压。这一下子引起了接受阵列的充磁，威震天深吸一口气，他的静电积累也差不多了，于是大力揉着自己的前置节点，一起达到了过载。</p>
<p>“你的那本书，在哪里可以买到？”天火看着窗外晨曦升起，他的内置邮箱理所应当没有收到邮件，夜晚已经过去，他得好好想想怎么和运输部队长扯谎才能复归原职了。<br>
“啊，这个啊。你把我邮箱给我，我直接给你发电子版。还有啊，我有个朋友的朋友似乎认识一个导师，我去问问他能不能给你内推。来，把这个码扫了。”<br>
天火整理仪容，扫了码，离开了美漆店。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[朋友，你心情如何？]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/peng-you-ni-xin-qing-ru-he/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/peng-you-ni-xin-qing-ru-he/">
        </link>
        <updated>2022-05-30T16:27:49.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<!-- more -->
<!-- more -->
<p>朋友，<br>
祝你心情好！</p>
<p>我的心情十分之快乐，这种飘然的、轻松的、愉快的、万物皆生机勃勃的心情已经持续了一周有余了，我想，我终于摆脱了长达十个月的低谷期了！这个经验是这么的来之不易，以至于不分享简直是一种罪恶，希望有缘看到这篇文章的朋友们，每日都能心情好！</p>
<p>我从去年八月份转学后，心情便跌进了谷底，自觉自己不值得享乐、觉得自己很逊、很疲惫、如果没有必要、不愿意出房间门一步、觉得自己又丑又孤单。</p>
<p>而这些天，我却觉得自己又好看、又强大、又有才华。很神奇！我自己也这么觉得！为了脱离那情绪的泥潭，我做了很多挣扎（真的很多！），归因下来最有用的应该是这些：</p>
<p>1、阳光！<br>
阳光能让人心情愉快、积极向上、身体健康！<br>
不想要肤色变黑，涂上防晒霜也是可以的！眼睛受光易流泪，戴帽子也可以的！<br>
十万流明的、明媚的阳光滋养万物生灵，天上地下一派光明！内心的不快都被烘干了！</p>
<p>2、目标+时间导向的计划<br>
我的生活很简单，分为三块，上课时间、自学时间、休息时间。<br>
上课时间是不变的，自学和休息此消彼长，我相信很多人都是这样吧！我们最想干的事情就是把自学时间延长吧。<br>
我目前的自学时间是每天五小时，三小时课业、两小时绘画。时间是恒定的。每天一放学就到图书馆，摁下番茄钟，写计划（这很快，我用最朴素的to do list，单日的不消五分钟）然后就写罢！学罢！进步的阶梯个个可数，简直上瘾！<br>
番茄钟每人都有适宜范围，我最喜爱的是学习45min，休息15min。</p>
<p>3、纸质的日记本<br>
我用电子版的日记也有两年了，上个月换成了纸质。因为自己情绪最激烈，最糟糕的时候，用手机还是打不了那么快的字。那些杂思杂念，经过手机键盘就被迫整理成条框有理的文字，情绪发泄不出来，那日记还有甚么用，以至于成了琐思的记录册。<br>
换成纸质的，我又开始写起了我的生活。早饭午食，人言人语，那种生活的“确幸”，必须大书特书，好事分成三次享，经历的时候开心，书写的时候开心，回看日记的时候还开心。和Gratitude Journal一个道理。</p>
<p>4、冥想<br>
我知道这让我听起来像是个卖瑜伽课的混蛋，哈哈。我前段时间，买了露得清的红蓝光眼罩+自己的遮光眼罩。红蓝光需在护肤前使用，那么也就不能在边睡边用了。在这个无聊的十分钟里，我又不爱听什么，就冥想！这十分钟里，没有任何负担，没有任何责任，就纯给你胡想，也是修行！<br>
我的冥想路子很野，爱咋想咋想，什么都想。最开始我想我要跳楼，血溅到那欺人的教官身上，然后我想eb1a，我想天，我想地，直到有一天，我竟睡着了！你若觉得此时庸常，闭着眼十分钟么，那可不就睡着了，哎，那你可幸运！我睡觉必要褪黑素一粒，温水一杯，事先起夜，放松全身，禁止思考，挣扎一小时又余，才堪堪入睡。<br>
冥想让我更放松，更愉悦，我也说不清什么道理，大概是因为自己在照红蓝光，是在做有益的事情同时冥想，所以任何思考都蒙上了一层愉快且有益的影子？笑，那么不长痘的同学可以尝试大排灯（挨打）。</p>
<p>5、早睡伴早起<br>
我一直都有睡大于8小时。我若三点钟才睡，那么我第二天必然没有早课，能一觉睡到大中午去。后来我对于一切都深深感到疲乏，手机也不好玩了，晚上十二点睡，也一觉睡到中午十二点。这都不好！晚睡晚起颓颓唐唐、晚睡早起身体不好，早睡晚起荒废一天，只有早睡早起！会感受到日子是这么的长，有这么多的时间可以握在手上。伴随清晨凉风朝阳起床，随着逐渐安静的城市一同入眠，生物钟在和环境一起欢唱！</p>
<p>我这个心情是我自己获得来的！在这么一个一周四天早八的暑假，我过得比无课的寒假还要快活！如果有心变得快活，希望我的文章有帮助！</p>
<p>愉快的，<br>
爬爬梅</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【idw】【补威/通威】阈值]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/idw-bu-wei-tong-wei-yu-zhi/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/idw-bu-wei-tong-wei-yu-zhi/">
        </link>
        <updated>2022-03-22T21:51:11.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>有一点点点点opm暗示，NTR有。</p>
<p>寻光号正停泊在一颗繁忙的商业星球上，是一次相当大型的引擎维护，大概需要当地的一个半行星周。船员们都四散在这个星球上找乐子，平时热闹的船舰现在冷冷清清。</p>
<p>补天士的舱室里：</p>
<p>补天士正在下流地摩擦威震天胯部的齿轮，那对正圆莹白的压柳螺母，通过和铰制孔用螺栓联结，光洁、板正地安装在黑色的裆部挡板之下。他这段时间很喜欢把玩威震天的大腿，只因为这对儿常常在威震天不知廉耻地大开着腿时若隐若现的螺母，实在是太情色了。不过对于补天士而言，这把玩起来很是费力（他永远也不能像拆卸迷你机一样让威震天把腿搁在他的肩上，普神在上，他是真的想这么做），他得好是花一番力气才能挪动威震天的腿让它们打开地更大些。他抬头瞅瞅威震天，前暴君只是懒懒地依靠在床头，神色莫明。<br>
遗憾地摩挲了一下那对螺母，补天士又将手指往挡板深处探去。他先是卡拉卡拉两声拆开了威震天的前后挡板，将挡片丢到床下，然后伏下身子，用嘴巴去吮威震天的输出管；右手两根手指很轻松地滑进接口抠挖，用大拇指揉搓着前部节点；左手也不停歇的把那俩亮橘色的手指摸入威震天胯部圆形的和挡板交界的深处去。补天士忙碌地手口并用，抬眼却看到威震天基本上没做什么反应，只是又下沉了一点，头歪了歪。<br>
补天士由此有些不忿，威震天也太——没有礼貌了，就算——也应该给点像样的反应吧。他低下头，更卖力地吞吐输出管，揉搓节点，把手指塞到间隙的更深处。他的手指感受到了什么，嘿，居然是个线缆。他勾勾手指，带着把线缆牵扯了出来。吐出管子：“这样呢？扯出线缆是不是有点像虎子风格了？应该有点儿感觉了？”<br>
威震天把手抬起来，扶住额头：“不，补天士，这么一根小线儿也是腹部线缆，你再扯两下就要松脱了。我可不想被拆到救护车那儿去。”<br>
“啧，好吧。”我要是巨无霸福特我就把你拆进救护室，通路三级过载，全身焦糊焦糊冒着烟儿，补天士忿忿。把线缆又塞了回去，手指又重又快地滑进齿轮和裆部的交界线。<br>
“呃。”威震天下意识地说。他不自主地向上夹起大腿。<br>
“嗷！好痛！老威头你夹到我手指了！”<br>
“抱歉…”但这个感觉真的…很痒？实话威震天都不知道他有这么一个感受器，他的装甲一向很厚，这种程度的搔刮在外装甲是一点儿也感受不到的，也不怎么和补天士这么大小的机子对接，不知道原来自己装甲深处还有这么些传感器。矿工的时候他是便宜的冷铸机，传感件少得可怜，霸天虎颓势的时候他自己玩得倒是很花儿了，但是他的手下也没这么叽歪风格的，至少没补天士这么叽歪。<br>
这种痒意伴随着升起了某种微妙的欣快感，这种黏糊糊又让人发笑的手法让人想起了某个陈年老情机。</p>
<p>补天士精神起来了，兴奋劲儿上头了。他觉得他这次行了。</p>
<p>两个行星天过去了，补天士从一团有机面条那儿收来了两把长得怪模怪样印着旧虎子标志的枪。他觉得好像回忆起了什么，于是决定做些让前虎子头头暴跳如雷并且提点他的身份让他好好做轮子的事情，</p>
<p>凌晨，一片黑灯瞎火中，补天士暗戳戳地溜到监控室看舰长办公室的录像，按照威震天的批改公文进度，他昨晚就应该有机会见到那份“大惊喜”，他可不想挨骂早早躲起来，这才翻监控看看老威头的表情。<br>
他一调监控，随手往前一拉时间轴，简直不敢相信自己的光学镜。“不会吧…这啥啊。”威震天和通天晓正正大光明地在办公室里对接。威震天趴在桌子上，通天晓穿着他又大又气派的装甲在他身后耸动着。<br>
“不会吧不会吧不会吧。”补天士把时间轴调来调去，把声音开到最大好听清这两个的tf在干什么，把时间调到这码事刚开始发生的时候。<br>
大概十赛时的时候，威震天刚完成了一摞公文报告。然后他稍微呆坐了一会，直到通天晓也完成了一部分的工作打算休整时，起身径直走向大副。“很抱歉打断你的工作，但是我请求与你对接。”靠北！这啥啊这是，这么直白他们是在五面怪统领的时代吗！他千求万求（并没有）磨着威震天才同意他来一发，每天冷感地像对接组件停机了似的，怎么前两天好不容易让他过载了一次就忒恁地又跑来找通天晓？！<br>
“静电异常积累，已超过阈值25%，请求纾解。”威震天举起手臂，把机体异常报告给对方看。通天晓皱起眉，但是并没有推拒。<br>
通天晓推开椅子，站起来然后回答“接受许可。”并且起身去柜子拿了一沓非常大的可以做地垫的吸水有机纤维纸，铺在地上，一个空置的办公桌的旁边。威震天很顺服好吧很习惯地站在垫纸上，然后向前趴在桌面上，卸下挡板放到桌上，塌下腰，双腿打开。通天晓也拆下挡板，“人道纾解开始。”用那双大手卡住身下机子腰部最细的部分，然后将他的那个又大，又白，又气派的输出管嵌入了威震天湿润水亮的接口里。<br>
”不不不不。“补天士开始抓他自己的头雕上的角徽，他感觉自己很是抓狂，并且还有那么点儿伤了自尊芯。威震天没有过载，一直没有，他前天费了好吧啦劲儿才刚让他性唤醒，才有那么离谱的静电积累值，那么也就意味着，平时他压根儿连感觉通路都没唤醒！他放下一只手开始拖动时间轴，一只手还握着头雕上的角——他可没芯情打管儿！<br>
他们进行活塞运动的时间并不长，只有半赛时就快结束了。考虑这是这么两个大型机的对接现场，那他们之间交换的电压肯定是相当可观。并且通天晓看起来还不是很情愿和威震天对接，那为了静电积累归零，补天士猜他要是想要加入他们来个三人行，现在估计被电晕了。<br>
威震天在平滑的桌子上滑来滑去变换位置的手突然抓紧了桌沿“呃…咕…请求…”然后通天晓向前压住威震天，补天士猜那是把管子镶进了生殖腔口。然后威震天就拱起他的背，就开始说些淫乱的胡话，就——潮吹了。补天士挎着个脸，目瞪口呆地看着显示屏。显示屏里的威震天稍微喘息了一下，然后说“很抱歉。”<br>
他的对接液在他过载的时候喷涌了出来。溅到了地上，他的腿上，和通天晓的身上。亮紫色的对接液直接弄脏了那一片儿地，难怪他们需要事先准备好吸水纤维垫纸了。通天晓看来很不喜欢这个脏乱的样子，他把输出管拔出来，也咕涌出了一股打发后发白的紫色浓稠对接液。他拿起桌上多余的纸开始擦拭自己“你的静电积累速度异常的快，如果你仍然有这个频率的需求，我推荐你寻求急救员的帮助。”<br>
威震天也慢慢起身，拿了些纸“我会考虑的。”</p>
<p>执行官和舰长起身收拾好，将废纸放入垃圾箱，什么也没发生似的起身出了门。补天士看了眼时间——刚好是办公时间结束，巡舰时间开始了。</p>
<p>comment：<br>
写着写着发现这得是威震天不会用质量转换技术的前提下才成立…….</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【未完结】【IDW】【all威】死罪可免，活罪难逃]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/wei-wan-jie-idw-all-wei-si-zui-ke-mian-huo-zui-nan-tao/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/wei-wan-jie-idw-all-wei-si-zui-ke-mian-huo-zui-nan-tao/">
        </link>
        <updated>2022-03-22T10:39:38.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>败者为奴这个梗如此classic，但是作为官方寇首落马，这个梗写得数量如此少让我略感忧郁233。可能是因为大家都比较有节操，所以只能由我这个non-义人来写。就是胜者为王败着暖床233<br>
p.s第一章时美东情人节还没结束，虚假的情人节文上线（乐）</p>
<p>霸天虎党宣布解散，汽车人政权为临时执政党。为红蜘蛛喉舌的中立tf参议院反对汽车人守则法升格为临时宪法，控诉汽车人企图指染并控制议会，双方辩争极其激烈，直到各退一步，沿革战前御天敌律法为临时宪法。</p>
<ul>
<li></li>
</ul>
<h2 id="本章於舊律之大逆大不敬外更規定對於宗室之危害罪不敬罪不過修正文詞及處分之階級以冀較舊例為明確至於大旨固無增損也-第八十八條-凡加危害於乘輿車駕及將加者處死刑神鑄者志謀危社稷者但共謀者不分首從處死-財產入官冷鑄者錯傳大逆無道但以言語及犯宗廟園陵謂之大逆無道當要斬同謀者皆棄市-設凌遲梟首用以科惡逆-資助者論篤疾廢疾皆流殖民地不限籍-可孕者給付功臣之家為奴-自臣及民至為众娼也-曲資財田宅並沒官-諸無故議論謀逆為倡者和者流諸假託神異抂謀亦然1">… …<br>
本章於舊律之大逆大不敬外更規定對於宗室之危害罪不敬罪不過修正文詞及處分之階級以冀較舊例為明確至於大旨固無增損也<br>
… …<br>
第八十八條 凡加危害於乘輿車駕及將加者處死刑<br>
神鑄者志謀危社稷者但共謀者不分首從處死 財產入官<br>
冷鑄者錯傳大逆無道但以言語及犯宗廟園陵謂之大逆無道當要斬同謀者皆棄市 設凌遲梟首用以科惡逆 資助者論篤疾廢疾皆流殖民地不限籍 可孕者給付功臣之家為奴 自臣及民至為众娼也 曲資財田宅並沒官 諸無故議論謀逆為倡者和者流諸假託神異抂謀亦然【1】</h2>
<p>-擎天柱的舱房-<br>
“你们炉渣的是真的有病，我完全看不出任何的诚意，任何的必要性。”领袖极其用力地拍开舱门，对着被静滞手铐铐着的，懒洋洋坐在他外舱室沙发的威震天吼到。<br>
威震天在警车把他押送过来的路上已经笑抽了，不小心通风量过大，笑到晕乎，现在还在缓神的时候。他还不知道这个宇宙能有这么荒唐，400万年的战争居然能什么都没能改变，为了排挤汽车人，红蜘蛛可以把过时到让泛银河智识生命体权利服务社都会抗议的御天敌律法搬出来，他已经不去想震荡波什么时候给他的机体塞了孕育仓了，就算他的孕育仓原本是打算用来孵化有机虫子的，看到警车和一派汽车人气到发抖，牙齿咬地吱吱乱叫，不行了，他又想笑出声了。<br>
威震天顶着个笑脸回答，没办法，他无法隐去他的笑容，他真的是被红蜘蛛幽默到了“这又关我什么事呢，领袖？霸天虎党已经全盘解散了，议会里没有任·何·一·个·我的人，这和我又有什么关系呢？”领袖一拳砸到威震天头边的墙上，硬钢的墙面扑簌作响，发出碎裂的声响，掉下大块大块的碎块来。威震天仍然咧着嘴“别这样，领袖。你想叫醒猛大帅吗。”<br>
领袖一把抓住威震天手臂，把他拉进内舱，掼倒到充电床上，用手指着威震天“我已经见识够了你们的手段，我只是没想到能比我想象中还要下作、恶心。”威震天头偏向一侧，心里有点发笑，这会比火种炸弹还下作、恶心吗。但他没打算撩拨领袖，至少不是这一方面。领袖还在等着他的回答，愤怒让他的排气扇隆隆作响。斜睨了一下领袖，他叹口气，然后起身，跪下，开始拿舌头去舔领袖那个高贵、严正、白色基片上缀着金色饰物的前挡板。<br>
领袖拿手推开他，但是威震天并不气馁，他挤压着口舌，好咕涌出足够的润滑液，然后在领袖那美丽、洁白的肋部装甲留下了一条又长又黏糊的水痕。威震天没有抬头去看领袖的神情，他能光靠听引擎和排气扇的声响判断出领袖的愤怒正在退潮。他只是俯身低头，勤勤恳恳地用唇舌去服务这神铸的，被能源矩阵加持过，还可能是被元始天尊创造的前挡板。他低眉顺眼，专心致志地服务着，直到擎天柱总算是屈尊纡贵，折节下交地划开了前挡板。<br>
威震天嘴上不停，从头至尾地去轻吻，吸吮那根尊贵的管子。他的手被铐在前方，所以还算是挺能活动。滑开自己的前后挡板，漫不经心地揉着自己的前节点，好让自己先行润滑。这是个新机体，还没有捅开过封膜。他虽然钟爱愤怒对接，但是没打算让自己受伤。他拿手指轻轻戳开封膜，小心地抚开两片扇叶，这种细碎尖锐的疼痛让他背后升起了一层细微的静电。前暴君现俘虏把自己的口腔润滑液挂满领袖的管子，周到、细致地服侍领袖圆盾形的管头，张嘴含住领袖的管子（这比他记忆中更辛苦一点），直到领袖不耐烦地把他推倒在床，宣布到：“威震天，你真是令人无法忍受。”<br>
介于威震天心情很好，所以他慷慨的张开大腿，让领袖的管子归剑入鞘。<br>
不过这比他记忆中要辛苦很多，要辛苦非常多。管子陷进接口后，就推挤，压迫着对接扇叶叫嚣着让道。他能感受到陌生的、不带疼痛的满涨，柔性金属被动地被撑开成一个整圆，一个正o形，没有撕裂的疼痛感，但是没有办法收缩。好像是被动成为铸件地模子，没有一点让接口收缩，痉挛的余地。管子向里推进的时候，润滑液只能起到一点微末的作用。<br>
管子嵌到一半的时候停滞在那里，给对接对象足够的适应时间。威震天不安地夹了一下腿，抬头看了下领袖。领袖眯起眼（因为没有摘下口罩，威震天不能确定那是一个狭促的一笑还是审视的目光），然后摇动他的腰，用他的管子挤压，推进，搅拌威震天那可怜的收缩不了的接口。这个新机体的感受器很明显非常享受这种对接方式，感应灯开始欢乐地亮起，柔性金属传来可人的酸胀。一直到生育舱底部的负极卡钳和管头的正极裙边咔哒一声磁吸在一起，迷人的电流感直直从下往上蹿，击中了威震天的脑模块。<br>
威震天感受到极甜蜜的快感涌上脑模块，他的感知通路满负荷地传递对接设备传来的快乐，向他的脑模块发布DDoS攻击，让他的脑模块竟一时不堪重负，耗尽计算资源，下线了。威震天很快地又上线了自己的脑模块，感觉一阵恼火，一是因为这个机体的偷工减料（天可怜见！要是一过载就下线，那御天敌的刺客早在四百万年前就能把自己脑模块一激光射糊在充电床上），二是因为他听见擎天柱用狎慢的语气说“你知道吗，我完全没想到你还能发出这种高频段的声音。”<br>
领袖居高临下地面对着他，用他的一手压住自己肩部，一手卡着自己的腰，还用他的输出管用力搅动他的接口，发出搅拌半固体和凝胶的咕唧声。这个声音让能量液涌上威震天的脸，他感到脸上发热，和冒犯，该死的，这种淫秽的声音应该被列入黑名单，谁听就叫DJD活剐他！<br>
他想换一个看不见擎天柱脸的体位——这个活该被吊死的汽车人，现在还没有摘下他的口罩！但当他想要掰开领袖的手的时候，却发现自己腕上的静滞手铐还在那儿，纹丝不动。威震天咬牙切齿，举起手臂：“擎天柱老弟，你什么时候怯弱至此？”领袖不做正面回答，把一只手拿去重重地揉捏威震天的前置节点，那力道和电流都棒的要死，让快感和他的润滑液都如涌泉一样被激发，让他不受控制地向上抬起大腿，死死夹住领袖的腰。快乐糊住了他的大脑模块，他真的很不希望在第二次过载时尖叫。</p>
<p>等到威震天再度上线的时候，领袖已经坐起身，在数据板上哒哒地打字了。他自己身上还没有清理，威震天能感受黏稠的对接液挂满了整个接口，和极端过载后那种慵懒的疲惫。虽然这只是下午，但他打算就这么睡到第二天，清理什么的就让旁边的卡车忙活去。</p>
<p>————————————————————————————————————————<br>
飞机上写的第二章，第一章已经捉虫:P</p>
<p>威震天一觉睡到昏天暗地，看了下内置钟才知道已经睡到了午时。领袖早走了，居然连静滞手铐也没给他没解，只是调低了功率。实话说躺在床上睡，就是比坐在牢里睡美。<br>
并且这里是猛大帅的主舱房，外厅套内厅，舱房套书房，还有个又大又美的浴池。威震天边走边审视，这个舱房被粗糙地修整过，以符合这个世代的审美，这个地板和墙面地毯和挂画的印痕模糊可辨；这几根杆子必然是用来挂帷幔的；就算很多地方直接被糊上了白灰泥，但是能光用手就感受到软质灰泥下是硬质的雕塑。油浴池是恒温的，能量说是来自猛大帅自然的核心温度差，黄金时代留下来的富丽，在这里勉强能窥视一角。<br>
他以前对这种东西有trigger，看到必然是三光的，不过他现在输了，投降了，任那群钉子户和汽车人摆布自己，还能怎么着呢？<br>
领袖没有给自己洗净，大概只是用纸擦了擦，还是有洗浴的必要。这个机体远比之前的要弱，齿轮总也感觉齿隙不咬，哪儿都不得劲儿。来本大部头的书和恒温油浴是再好不过了。</p>
<p>… …</p>
<p>再次醒来后，他还泡在浴池，领袖的手指在他的接口里揉弄，带来妥帖的快感。威震天低头就看见正蓝色的、方正、漆面顺靓、切角设计完美的手指没进了自己的接口滑进滑出，大拇指在温和的磨擦着前部节点。柔和的水流和微凉的手指搅合，让他想起那群神棍说过的，适当的指交是一种养生活动。此话不假。<br>
不过他还有要紧的事要问：“你什么时候把手铐给我摘下来？”擎天柱不做正面回答：“无论你究竟和红蜘蛛想要搞什么，无论你诈降究竟想要使什么手段，世代已经变了。”<br>
威震天在内心翻光学镜，他会不知道吗？“时代变了吗？那为什么还是长着翅膀的做主，低阶tf在做代孕，而你在操我？”<br>
擎天柱想要把手抽开，但是威震天拿大腿夹住了他的手臂，“实话说，我就不应该无条件投降。在那个时候我要求你当我的孕育机作为投降条件，你我之间会怎样？。”<br>
擎天柱抽不开手，就开始用手指去搔刮蹊甲，让威震天发出中听得多的声音“哪里有那么多的如果。如果你不是无条件投降；如果我没有开始量产兵计划；只要愿意追溯，能一直追溯到如果你不陪撞针喝大酒，旋刃没揍你的时候。”<br>
“啐，怎么不回到你上辈子去。”威震天起身去咬领袖的天线，那里无论看上去还是尝起来都一样的可口。现在威震天的牙齿平滑，齐整，很像汽车人的，伤害力不高，领袖也就随他去，搂住被油浴泡的暖烘烘的前死对头儿，放出自己的管子，开始履行御天敌律法第八十八条。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[怎么搞一个网站]]></title>
        <id>https://MushroomUT.github.io/post/zen-me-gao-yi-ge-wang-zhan/</id>
        <link href="https://MushroomUT.github.io/post/zen-me-gao-yi-ge-wang-zhan/">
        </link>
        <updated>2022-03-20T23:54:31.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<!-- more -->
<p>个人网站极简流<br>
（经过了两个下午的试错，给朋友们看看这个极简流搭建个人网站。但是实话说step4我很是不满意。）<br>
所有的教程都只能看一半，很多办法都已经过时了，不能用了。</p>
<ol>
<li>
<p>买一个域名（其实也没啥必要，主要作用是装x，lol。二级也没那么坏，然鹅我傻x，一开始就花了一百大洋买域名，不然直接跳步骤二就可以了）并且我用的是name，我去，SSL收了钱不干事，踩雷了。github有免费的SSL。github真良心。<br>
https://hiwannz.com/archives/379?unapproved=1381&amp;moderation-hash=fe06ef05d3c2efa9616aa722cc139c09#comment-1381<br>
（只看第1part，2已过时无法用）</p>
</li>
<li>
<p>github，看开个人博客的步骤，开完就行了，不用下载模版<br>
https://zhuanlan.zhihu.com/p/28321740<br>
(不用配置网站内容其实也行)</p>
</li>
<li>
<p>让你的两个域名连在一起<br>
记得DNS更改是双向的<br>
这个时候可能会两个都用不了，强制更新本地缓存。<br>
https://segmentfault.com/a/1190000011203711</p>
</li>
<li>
<p>我用的是Gridea来完成最终的网站设置<br>
因为我丝毫不会编译HTML，直接下载github的模版让我码代码我是两眼一抹黑。你问我为什么都到这一步了还不用wordpress，那是因为免费哎。（但是好用吗，我个人觉得一般，只能勉强上线，功能太太太太稀少了。brizy可能会更好。）<br>
https://gridea.dev</p>
</li>
<li>
<p>记得要打开github，不然无法同步更新</p>
</li>
</ol>
<p>不会的欢迎发邮件！641254955@qq.com</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>